命卜加油 分憂站 2 （之前討論已滿，重開新po）

香港正值動盪之秋，生於斯，長於斯，希望可以幫到手，以命理及占卜為巴絲們提供意見，分憂解困。

宗旨：服務真正香港人，各有各做。不求回報。

形式：
1. 自己的個人疑問：以近期及緊急者為前提。例如 學業、事業轉變、感情等。
1. 世界大局分析，你地應該叻過我.... 我冇野講。
2.其他人陰私.....我解唔到鎖。

2. 每人每次一問題。 希望能服務更多巴絲。
3. 問題：心中急切的個人問題，請想著問題，然後提供一個數字（1-2位）都可以。

需提供資料：
1. 問題：最好係近期及緊要既問題，唔好問我幾時發達，會唔會做特首，或且幾時瓜。
2. 資料：個人出生年月日時（最好至分）及出生地（計算真太陽時），巴/絲？
往後要再跟進的，請告知我第一次po的號碼。
3. 如果只有第一項資料，請必須提供唸提供數字的時間 。我地處身不同時空，有機會影響到準確性。

方法：
1.以占卜為主。易經、六壬數或卜卦占星。
2.參考命理因素提供更多意見。 （以補充遙測可能的不足）

利申： 盡快回覆，有時忙得滯，請見諒。 一切意見，只供參考。

風水命理，信則有，不信都有，但命運肯定在自己手中，香港加油。

九龍觀星斗
水巷睇水口
新界通山走

回覆 肉火焚身 巴打
大師你好 1992年5月5日香港出世 想問事業同愛情
事業：88 愛情：689
唔好意思 大師係咪miss左我
你係巴。or 絲？
我係男 大師sorry我都寫漏野

回覆 ：5.0 巴絲

原來成個po已滿，都好快呀！雖然用軟件起，其實都有d起盤起到手軟。
希望都幫到巴絲們手，係就比多個正皮。
想緊休息下
另外，有沒睇過以下一文，著手第二集分享。
（純學術討論）從逢九必亂說起之一

唔該大師 睇黎仲有排涯

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

大師想問埋你枝卦係計到幾時？計到出年定點？我而家無女 照你個卦個意思姐係今年或者搞到出年都難溝到女？ 事業上我而家讀緊個degree 出年畢業 係咪代表我比較難搵到份心水工作？

會一路讀個時一路搵工 大師姐我係4月比較易落實搵到工？大師如果我想考政府工既話機會大唔大？政府工派offer時間唔定 4月到八月都會派offer 始終我讀個科唔算專科 好擔心搵唔到好工做

由於沒有生時，只按之前占算黎睇，4月份係容易落實工作。現時行印星運，政府或大機構都有機會的，加油。不計算生辰，命格算係傷官生財，工作宜發展才藝、思考、動腦筋或說服力，口材等會好d，行行出狀元的。

多謝大師解話 我會報主任級考 要用腦同諗野 希望承大師貴言祝大師功力再加精進 造福大家

唔使客氣，祝你找到好工作，幫到你手既話按個正評
為香港人加油！

1. 問題：黎緊會轉新工，想知新工好唔好做，將來的事業發現如何

2. 資料：1993年11月28，00:10 香港，絲

唔該哂巴打

可唔可以問埋感情

妳好：
事業：新工作係會辛苦少少，並且有開創性，例如係新崗位、新部門等等。收入會較佳，應付得黎並有發展的。會得到上級支持。30歲前工作性質最好帶些監察、評核、督導等，或要費精神心思，會有發展。31歲後會變化大些，會帶一些兼負更多任務，但發展會更大。
感情：感情會有發展，如果拍緊拖有發展機會。但原命局最好在31歲後才結婚。如果未有對象，明年有桃花星入命，但感情容易有爭奪。

多謝巴打解說

我係做工程既，係味已經符合有開創性？30-31歲果到，意思係31歲可以再轉工定係會升職？

感情方面，我依家有拍緊拖，都有意結婚
但係31歲前結有冇咩唔好？

唔該哂巴打

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

1. 問題：岩岩轉左行，做緊工程想知岩唔岩自己，同埋將來的事業發展如何。

2. 資料：1992年03月05，09:15香港，巴

唔該哂巴打

好準呀！巴打
我就係做監督，不過未到任 未知係味新位或者新部門
咁有冇咩需要注意小心？
謝謝巴打

1. 想問事業，愛情，健康，財運
2. 1999年7月15日，20:59香港，女

唔該巴打

終於可以回覆,因為唔想放係第一頁
巴打理論課真係唔話得
好多所謂命理師都講唔出人元司令即戊土之氣.
己土透干,丙火又透干且助化.
甲定必合己.更重要係甲不得不合.
而從格我只識取喜忌!
財多身弱同調侯唔係講緊格局與取喜忌通關咩?
從弱格只能從其異黨走.

BTW,虎馬犬鄉，甲來成滅呢個好有意思,第一次聽.
寅午戌合,甲助滅身
化格確實怕逆化神之氣.而與化神互剋.
但咁既情況應該係食神生財加強版? 因為甲本身就要合化變土.
(講真,呢一格好難搵到相近案例,而且仲要關到三合咁化,近乎化忌為喜咁,我都未見過..........而且呢一格印證機會亦好難)
甚至我諗過病藥論,庚金係未病?(亦都係可能你講既官非,喜於火,但金傷火)
(如果X道雄仲在生,我一定要問下呢位台灣師傅,因為佢真係準,而且話未遇過呢一格既人,可惜,到我搵到答案,佢都離逝去不遠矣)

不過你既打機論,我都有諗過,但以前D人都係靠一D機會發達,發達之前佢地可能都係好差,算唔得上有累積,因為好多野手板眼見功夫(非律師醫生呢D專業,需要龐大知識支撐),睇下你有冇機會.
我當然明你講唔好去到打BOSS先上裝備,即係要裝備好自己,但從格既都係跟大環境走,自己本身就冇乜料亦都冇方向,算係隨遇而安.有時我都好羨慕身強D人既衝勁.
我明白應象係咩一回事,但同一命局既人層次唔會相差天與地, 算係類近.
例如A同一條命,有三千萬身家. B又係同一條命,但唔會得三十萬身家.
即係唔係完全宿命,但又唔會咁易改變哂.(都要睇返六親)

不過大運重支定重干,我都判定唔到,網上太多流派.
至於盲派我搵得一位, 佢又冇講到咁好, 可能真係滅左自己
斗數更未遇過斷事準確既人
其實我都係搵答案途中上網自學,太多太多神棍.

師父你唔止卜算有料到
命理理論都有料到wor,令我好意外
我冇悶親,反而覺得有遇知音既感覺

巴打,
目前失業左快3個月,以前又冇一份工做得長,
想用54占占, (時間2019年9月7 日 13:15)

另上年同一位女上司吵大架而自己一時衝動離職,
想用24 (時間2019年9月7 日13:16)問問與她是否已盡緣,將來可否同對方做回朋友或聯絡? 因為以前我地關係比較好.

絲打，依妳資料：
命局2017年進入新的十年運程，人生及感情上均會有明顯轉變。本身理財能力強，但又會為個人喜好花費金錢，財運屬波動型，需親力親力求財才順逐。今年財運ok，如已就職財工作不宜變動，會有改變的想法。工作帶奔波性質無妨。
健康暫時冇乜問題喎。 小心腸胃飲食便可。整體小心班點、雀班等。 未來小心下部疾患，及疝氣等。
感情基本局係利遲婚，早婚易有波折，但2017後幾年已有機會出現，但容易有離離合合現象。對象容易為舊相識好同學、鄰居，年齡每有差矩。

多謝回覆而家讀緊個degree，唔知銀行業適唔適合我？

痴線....你係我係高/連見過第二個精咁多泛既人
第一個係夏天
雖然我真係唔係好明,但抄低庚寅運果2個流年對比下,到時先可能知

btw, 亥同子大運都係唔好架bor
基本上求學階段仆街過而家好多
依化神睇, 首忌木,次忌水
木就化忌為喜左,而水點都係次要忌神

唔想公開八字
請問可唔可以tg你

唔該哂巴打
我想問埋事業上有無需要注意，有無話幾多歲之後先會好啲，同埋如果我想下年結婚，適唔適合

大師你好,我係男1993年1月21日凌晨0323出生
想問今年底同出年既愛情同依家份工係咩狀態
愛情:55 事業 88

準既會想比錢深入了解

謝謝巴打
之後有新發展再比feedback

想問火天大有卦，點解，時機係幾時

謝謝回應！之前提過你命格理財能力強，銀行業是合適的。

嗯,我明白論命好多時重財不重身體健康
就好似卜卦好少問身體健唔健康
其實我都明自己D皮膚有D轉差既狀況,真係好難相信到時有幾差
火土重,皮膚唔好係正常
月有陰晴圓缺,從無完美.
如果一生卑躬屈膝咁生活,倒不如有一剎那既風光.快意恩仇,吐氣揚眉.
有得必有失,所有命都係......

曾經睇過本大陸小說,入面一段情節好深刻.

入面有個廢柴閒角,出生數十年受盡冷眼,狗都不如既待遇.
直到遇上主角,主角幫佢易筋脫骨,佢輕易變左天才,享受從未享受過既天才待遇,以前冷眼佢既人,都阿諛奉承佢.
佢終於唔駛彎住腰咁去睇人面口,而係挺直身板去面對其他人.
有一日主角仇家尋仇,主角不在,就搵左仍呢位掛門弟子,甚至嚴刑拷問佢,但佢都冇出賣佢師父,因為佢而家既一切係師父俾佢,令佢有重生既機會.
最後佢被抽魂煉髓,挫骨揚灰,都冇出賣師父.

之前個po#390
岩岩辭左份政府工，生日後轉回舊的私人公司。
但又伸請左另一份政府工，心裏面又想成功轉返入去做。
幾份工人工都接近一樣，只係政府個d前途好有得加好多人工。
人有d煩，因為之前既精神問題，屋企人覺得可能轉份工，壓力細d，對我身體有利，因為我個個係精神病，仲食緊藥。
個思想好亂。

大師你好
出生日期：1995年7月14 16:42
香港出世
女
想問事業，今年10月前會唔會搵到份自己滿意嘅工
數字：13

巴打：按你資料分析：
事業：今年工作較為勞心激氣，易為人指搞甚至投訴起訴，財運欠佳，並易有破財事。工作中易有溝通上的失誤，包括軟件通訊而受害，甚或官訟是非虛驚，宜小心處理可減少。同事下屬亦易有變動。整體事業帶波動性，利管理但需親力親為，並利帶肅殺性行業。
感情：課體退茹並空亡，如未拍拖今年機會不大。原局利遲婚。25歲後入財星運，這幾開始有姻緣到，但多暗戀及對象已另有所屬的情況。明年及後年均有桃花。

巴打：咁樣無辦法分析的，因為占卦講時空（時間和空間應象）及主客關係才能分析。
如果單純易卦意義，你可以直接查易經或高島易斷便有資料。

巴打：
有關工作占算得伏吟課，官星不現，暫時難以突破，如要加快找工作，可能要自身求變如先降低條件，否則可能要等明年。想加快的話，試下今年12月份，開始子水入氣時加一把勁，成事在人。
關於上司一事，記得好似之前占算過，如果沒有條件改變，反覆占算係唔準的，見諒。

咁99 ，999,時間：5：55 pm 9.9.2019
問可以進想入的工作嗎？其實係回到舊僱主的另一部門，說也說不清

巴打，你所講重財官輕健康，岩一半唔岩一半，但唔想太多理論，看多d命便容易諗 抑扶、通關、調候、病藥、變格的用神不一樣時如何使用，去描述人生的萬千變化，齋理論講唔完全。
你的想法很合符命格從格又好，甲木合財又好，化氣又好…..
我係呢度，盡量用占卜，快靚正

唔該巴打, 其實我一直搵既工已經無咩要求都係萬幾蚊...因為以往搵既工都係做唔長...,而咁既履歷又已經唔細怕已經無人請... 同埋我最擔心係自己方向... 巴打請問我係咪要12月份打後搵工先會搵到或先會有好轉? 咁睇唔睇到下年會唔會好過今年,即係下年會唔會有工做穩定返..?
唔該晒....
因為女上司方面我記得你話要襯9月7號搵佢放下身段面子道歉,,,結果自己都係無做到...因為上年我每過幾個月都有訊息佢解釋千字文又錄音俾佢又試過問佢近況,都係無覆我...而佢自己係有家庭既人,唔想令佢覺得我煩擾....所以今年已經無搵過佢...我自己打算可能2,3年後先再搵返佢...只係想知道同佢係唔係已經緣盡左...唔該,如果幫唔到我占都無所謂,謝謝

妳好，按妳資料占算，10月前恐怕有d困難，課成涉害主艱辛，主要係財運一般，主收入可能要考慮先降低條件，從低一級開始，會有機會。

今年年頭準,年底個情況好左d
至於感情要下年先答到你
唔該巴打

巴打有冇聯絡方法

多謝巴打指點迷津

巴打，依你資料占算轉入想去的部門暫時機會唔算大，不過唔係冇，可能要先安頓下來再作申請，唔好兩頭唔到岸。純建議。

不會再伸請的。
只是看它有沒有機會請我

巴打，我係話12月份會機會好d，但係應該由依家開始搵。
明年會好過今年。

其實我唔介意佢三個月後七個月後，只是想知有沒有機會

機會係有，不過唔係今年。先做好現在。

對，反正我也轉了工，因為政府要我寫 program真係唔識，咁啱舊公司有個機會，雖然人工無咩加，只希望做得開心，人生最重要還是快樂。

大師你好
我係1998年1月26日7:05am 女 喺香港出世
想問愛情，同心儀對象有無機會一齊
數字：38
麻煩大師

妳好！按妳提供資料占算，問感情很有機會有所發展，今年官星入命已在開始。惟需注意現時運程感情屬多變，往後發展仍要多加努力，明年會有一些考驗。

好多謝你呀
因爲我真係好鍾意好鍾意佢

加油啊！事在人為！

巴絲們：
好像忘了分享一篇小文，大家討論，中秋快樂：

（純學術討論）從逢九必亂說起之一

九龍觀星斗
水巷睇水口
新界通山走

第二集：
（純學術討論）從逢九必亂說起之二

九龍觀星斗
水巷睇水口
新界通山走

巴打方唔方便同我睇下？
出年年頭畢業，想知順唔順利？

1991/12/27 11:30am 男

唔該巴打號碼： 8

born in HK?

係ar

巴打，按你資料分析，命局命局比劫透奪財，幸財星貼身生官，利專業，但不利一般文科，工程或多帶點技術或帶金屬、機械性質都合適，不會空餘恨。同時，利以口舌以生守，即如教學或顧問，甚或銷售市場都可以。同時，由於比劫爭財，感情則易有爭奪及第三者。
明年伏吟月柱，事業財運上稍多波折，要早作安排。如果明年畢業，在3月至5月間便要開始申請心儀職位為佳。並可能會幾經反覆，同時，學業成績也要多加注意，容易未符你心中所想的合理成績。要有些心理準備。工作以申請外國或外資機構會較有利。
現行運程官坐祿星，利正職及大機構晉升，33 歲後十年會財祿有較大發展。加油！

多謝巴打
其實我出年1-2月有個考核，要過到先可以畢業
想問下順利？

巴打，依你命局如果在今年內完成會好哋，即係農曆新年1月底前。我知道嚟個可能控制唔到。明年不太利學業或考試的，今年容易哋過關。事在人為，加油！

唔該哂巴打
想問下我比劫爭財，即係易比人打劫，或者財運差冇＄剩？
感情好準，我27 歲a0 冇人hull 已經有心理準備一世自己過
我細個屋企人帶我批命，個師父話我由7歳起運行衰運行到27 歳，我仲諗住依家開始有d好日子過下

我條命財運係咪好差，諗住考左入政府工，等升高人工，最尾都係要走

巴打，唔係已經答過你？
沒有很差的命，只有如何把握。
事實你命格唔差，係心理及健康問題影響。

謝謝你。
那我兩年前入政府是因為時機錯搞到咁？
其實我的心理問題有一大半是因為有邪物干擾，不知道你信不信。

其實我覺得自己好怕做technical嘢，因為唔知點做，會為我帶來好大壓力。
屋企人覺得我承受壓力既能力好低

Ching, 依術數你主要問題係內分泌之類影響，可能影響心理精神。要醫生先幫到手。命局係唔太受到壓力，屬保守及穩陣的人，現行運程明年會進入官殺運，工作上會有改變係正常，明年仲會有d改變，不過又唔太擔心，只需調節好心理。命局食神受制（梟神奪食），人力可以作為的係多培養個人興趣或嗜好，特別係和水元素性質有關係，可以有較大幫助。
依術數唔係太和陰物有關。想確定一下，你今年有冇郁過廳內神位（如有），係就移番正。

我屋企無神位架。
不過無左份政府工有d可惜，但返左份工首先就係病復發，跟住遇着個女上司話我咩都做錯，好大壓力，跟住今年農曆年後轉呢而家呢team，個上司好好多，但要學寫program。而家返返去舊公司，希望易做啦，我而家懶到想死。
明年入官殺運，但今年已經轉工？

巴打：謝謝回應，你命格唔錯的，事業可以有相當發展。個人性格稍為容易主觀及喜拗贏，又比較有正義慼，容易因此招是非，但也合適未來作帶說服力、影響力的工作或教職等如前面提過。
27歲後行5年官星運程，要好好打握。
感情方面比劫爭財的意思係感情上容易有爭奪，命格姻緣係遲來，對象可能先有較大感情情挫折之人。婚緣在40幾歲後都冇所謂。當然這也是事在人為。

多謝巴打咁詳細回，
有較大感情挫折之人，係指我女友以前有挫折，定係指佢會令我大感情挫折？

多謝巴打！
你話未來工作性質會唔同 咁會有啲咩唔同？
如果我去做醫院工 唔係文職咁又適唔適合？
Sorry for 咁多嘢問

我已經無灑力

是指未來對象可能和其他人熱戀、同居、甚或結婚後分手，再成姻緣，這只是一個趨勢作參考。

咁算唔算埋單？
同埋佢會係性格好強勢既人？
我依5年官星運即係好定衰？
唔好意思問多左

官星運係 好的，壓力大一d，不過有發展。
感情運就到時再諗唔遲，天涯何處無芳草

謝謝回覆。醫療機構也是合適的，並且也是大機構及有名聲，現在職業分類太多，沒法一一列出來的。妳依家行緊食傷運，工作如果帶d溝通性質會好d，會少d麻煩。未來工作性質會多d公共性質，及有監察性，這方面要妳個人加強進修，位置高位係靠努力。加油！

多謝巴打嘅回覆

想問幾時可以出pool同讀唔讀到理工會計
感情：43
學䒹：58
1999 4月1日 上午8時20 男

香港出生 好似係8點20

1995年4月22日 11:45 （早上）女

1. 事業有d唔順利，想問事業運，同埋有咩方法可以改善
2. 呢幾個月唔係好想拍拖，又無遇到適合的人，想問幾時會遇到鐘意我，而我又鐘意既人？

事業：35 愛情：74

唔該曬

我成日都怕自己行錯路，做錯決定。
做人真係好辛苦。

我個人太吃不起苦。但我真係無咩力，好貪圖安逸。
官殺運點解？

樓主好好人 多謝指點
好人一生平安

你好：
感情：可能有心儀的對象，但對方暫時冇心發展。有意思的話，等12及1月左右試下，機會都係麻麻。明年有桃花星入命，但並易有感情波折。 呢幾年都容易感情易有三角戀情或分離。較穩定感情可能真係要多等幾年，27歲結婚都唔遲。
學業：依你資料占算官星發用成局，係有不錯機會。不過都要睇競爭者有幾強。如果唔係今個決定機會再大d。

如果唔係今個決定機會再大d?唔太明

如果唔係今個月決定機會再大d?唔太明

打漏左個字，唔好意思。

我多口問下，我條命係唔係好壞。先天家庭唔好，工作又多小人搞到唔會升我，又遅婚，就算結婚同老婆一係就經常分開，一係就打交。 之前我好奇上網看話係咁，搞到我心都實埋。想問大師係唔係真。因為上網都話我起碼27先出pool。可否tg傾下，感情果方面有d難講。

姐係如果我10月11月先交choice機會會再大d？

幾時會有result?

都唔知，好似都要起碼2月

呢啲真係要靠自己喎，我已講過加強水元素方向，希望巴打努力的

咁會幾時開學？

我e家asso仔番緊學，想報理大會計，如果入到下年9月開學

我喜神是水嗎？
放棄了政府工，始終覺得有d可惜，不過我真係唔想同唔識寫program

巴打，事情已在發展中，諗返轉頭者冇用。
你唔係學術數的人，講理論太複雜，唔係幾句講得完，也off topic

係啊。
其實件事就plan左好耐，我屋企人都覺得我盡左最大努力。因為我已經好多份apprasial唔合格，一定要寫得掂 program先有機會合格，搞到好鬼大壓力，但原本plan去另一個政府位，估唔到中途轉左行呢條路，有d誤打誤撞，唔算從長計議

大師你好，近期出左成績，想知政府會唔會派offer比我，大唔大機會入到。
1994年5月14日，巴，澳門出生，想問事業，零晨出生，時間唔太清楚
數字:7

有勞巴打

有勞大師！

1. Fresh Grad 本身讀教育 但唔想做老師 而家搵緊傳媒工 大師麻煩卜下我能唔能順利搵到傳媒工 同埋工作運程如何？

2. 絲打 1994年10月13日 晚上九時

麻煩哂！

如果可以問埋愛情更好 A0

忘記左數字

工作：3
感情：33

妳好，按妳資料占算：
事業：今年事業係多d 口舌是非同壓力，甚至無故招怨，同事間溝通容易出問題。不過事業唔算差，並且財都ok喎。如果工作帶溝通、宣傳等性質外地性質，或外國機構，又或工作常走動會好d。
如果今年就係說話忍讓一下，甚至工作上用通訊軟件都小心出錯。同埋妳個性會有d好勝同執著，仲有d暗中記仇，不過表面夠圓滑的，有化敵為友的能力，盡量發揮交際及溝通能力，可以幫到手。
依家行緊既運財是不錯的。明年開始進入新的運程，會多d貴人，特別係異性貴人。2021會係事業唔的一年。
感情：占算出今年會有追求者喎，並且可能唔止一個，不過唔一定岩心水，並且呢幾年都容易出現妳喜歡的人會已有女友或心有所屬。而妳本身命中都有桃花星，感情很有主見的。明年有桃花星。並且可能係妳有興趣的，會出現得有d突然。但都係容易有第三者。真正姻緣31歲後都唔遲

妳係咪九時正點，還是前或後？ 如有分鐘會好d，方便計算真太陽時。

晚上九點零三分

唔該巴打
想問下睇唔睇到我將來老婆性格大約係點？
或者老婆助力大唔大果d？
想趁依家留意下

唔該啊
之前有人話我會行伏吟比劫運，之後既事業都麻麻，你點睇啊

唔該大師

巴打你好，占算卦象係先破很成，機會係有，但可能會先有些轉折。並且會有美中不足地方，例如可能不是你想要的首選，又或是先不成，後來又得，例如後補之類。機會算大，當然也視乎其他競爭。下月可能有消息，以明年2-3月左右上班的會好d。

妳好：依妳資料分析：
1. 事業：命格也適合作傳媒工作的，本身寫作能力佳，並且有表達能力，且多才藝及口才，會有d多學少精的情況，但作媒體係優點，就算是幕後或台前都ok。占算朱雀星發用，應該係有機會。今個月及下月初可加緊申請，但可能要等一些時間至12月1月左右，財星不強收入可能略低開始。現行運程工作也利於帶是非性質，可能會同政治、法庭或外國媒體有關。可盡量多申請一些外媒。明年工作會比較辛苦波動。

2. 感情：命格姻緣早至，但早歲情緣，難以開花結果，多為因事異地分離或long d。 現行運程也是官星入局，但注意31歲前易遇人不淑或受騙，帶來傷痛甚至損失。不缺男緣，如已拍拖則關係密切，會對對方有所不滿但暫沒變化。

感謝大師

巴打，對象唔方便講咁多，按圖索驥怕你搵錯唔好。姻緣到自己知。你命格又遲於婚緣遲來，所以唔使咁急。可以簡單講你審美觀和其他人有些不一樣，我覺得合眼緣更好。對方會係比較天真又情緒化，需要多呵護的性格。你唔太需要對方助力，命格係靠自己。

伏吟比劫係依家行緊既運程，主凡事反反覆覆，經驗一下辛苦，然後才有發展，要捱一下，唔後自動黎。

多謝巴打咁詳細答我
不過真係有d唔甘心自己條命乜都遲過人差過人，工作姻緣財運都係咁，好似冇樣好，之前行完廿年衰運，人生依家先好似arm arm 起步咁，好羨慕樓上d巴絲年紀細過我但已經準備結婚，我就仲係A0 ，感覺年紀越來越大可以選擇既對象就越來越小，好怕第時老婆只可以簡暗倉肥婆，或者有性格問題既。
不過巴打我反而中意d性格硬淨獨立既女仔，天真情緒化就麻麻，自問唔係一個識氹人既人

Sorry 巴打，我係度吐苦水

Btw 祝樓上94年絲打新婚快樂，真係好🍇你

巴打仲乜自怨自艾
你命格ok的，不過要捱下同靠自己。呢個同性格都有關係。加油

巴打你真好人，多謝
我見到我細佬都拍左幾拖遲d都結婚，身邊d朋友又派紅炸彈比我，我自己咩都冇，仲要煩黎緊畢業d野
，所以有感而發者

感謝大師 好人一世平安！

幫妹妹卜埋 佢本人係倫敦生活 剛好係英國搵到份工 想問外地工作前境 1997年2月23日 早上七點零二分出世 工作：22 有勞大師！

佢話想問埋感情 感情：6 麻煩哂

born in HK ?

妹妹係香港出世 我係內地出世

妳好，按提供資料分析如下：
事業：依占算從現在至農曆年底都是有利的。收入也ok。明年2月左右的幾個月會多d是非波折，公司內部也會有變動改組之類。需要克服一下，否則工作易生改變。
原命帶驛馬並有肅殺性質，都利外地。工作較多親力親為及積極行動。利一些帶工程、技術、交通運輸性質行業。事業也會有相當發展。加油。

感情：原局情緣早至，但早歲的感情易遭橫刀奪愛或競爭。較利遲婚，早婚易有波折分離。明年易因感情事影響情緒。如果未拍拖就唔使急住，2022年會有比較穩定桃花星。

巴打 又係我

想問命運係咪可以靠做好事去改？

絲打咁啱又係做工程
你做邊飯？
你命格好似幾好咁wo

同行wo
你做電路版果d？ 我做AI
你就好大師話你可以做管理層
我就可能要一直捱雷仔

你依d先實用，搵打搵紮，唔會被淘汰
AI 果d風潮野，好虛無，有時自己都唔知自己做緊咩
可能大師講得arm 正因爲咁我先會一直捱雷仔

絲打：2024那年如果那時候想結婚，係會有哋突然決定，即閃婚性質。

巴打，係要自力發揮，有成果就唔算捱騾仔喎

呢啲到時真係要自己判斷，唔夠靠命理。仲有時間，唔使想太多住喎

要自己揀啱同諗清楚是否適合。及之後如何相處。唔啱心水的話又唔係一定要那年結…

咁又係，多謝巴打

再嚟

香港加油

巴打你好
問題: 我嚟緊一年會唔會有女朋友呀?
我好想搵一個會一齊發夢嘅女仔呀

1999年3月8日，00:40am 香港出世
唔該曬巴打

數字: 24

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

巴打，你好！
依占算應該幾有機會喎，今年下半年開始，特別係11月份開始會有機。明年也是財星帶桃花，主有感情機會。如果係今年，機會會來得有d突然，即一黎就來。要把握。你原命局屬厚重一d既人，對人事反應可能冇咁快，同埋會有d執著。婚緣應在25歲以後。

唔該曬巴打

有些事情可能會有無奈，巴打加油

巴打你好！唔好咁灰啦。你命局感情運係多波折啲，且早婚易分離。似家只能夠當應左數佢。你命局今年及出年都有桃花，以出年明顯啲。不過較穩定感情會在33歲後。早歲姻緣易有第三者破壞，而且你本身也容易見異思遷。所以晚婚較佳，如果不正式舉行婚禮或同居都會有助趨避。中歲會因工作等原因稍聚少離多一段時間反而容易維持。事在人為

我覺得自己好失敗，到左三十歲事業又無，家庭又無。
我唔知點解成日遇到d想像唔到既事，今日返新工，坐左幾個鐘先同我講個 background verification 未做完，未返得工住，真係痴線架。
我見身邊d人都已經事業有成，結婚生仔。
我條命應該算係中下個d？

以為你申請做FBI
又係煩惱啲，不過都係小插曲

希望順利啦，好驚驚

小插曲，姐係沒什麼大不了？

沒大不了的。

我人生幾時先有成功既機會。
我見識d朋友三十幾歲如果做ibank出身既已經上灑岸，被人抄都好安心咁放個 gardening leave.自己又搞d小生意。

我真係覺得自己好q廢

巴打，其實依家都唔係咁差，只係波動。
31歲後十年較穩定。你命格以儲蓄成家為主，未來41歲後會以個人的投資較重要。往後十年係積累資本時期，好好打握。

咁姐係我都無咩機會高薪啦，個人投資回報而家都係得2,3厘，好難同份高人工既正職比較。
我鼠目寸光，d見解可能有d怪

唔知係咪因為有食藥，自己既正能量好低。
好易覺得好絕望。

食藥及保持正念 ，命由心改！

好難保持 positive.
我一絕望，無論係祈禱定係念六字大明咒都會震。
呢個都唔知係咩世界

只有先按醫生指示吃藥。正念當然唔容易，否則人人都可以逆轉命運，世界並唔係咁容易。我只是以術數角度幫手分析給你參考。

巴打你好，我借朋友ac問的

我出生日期係95年8月27日，時間上午10時10分
香港出世，我係絲打
我想問下我應唔應該繼續做依架呢份工，定做返自己鐘意既行業？又岩岩分左手，好迷惘可唔可指點兩句唔該你 麻煩哂

絲打：妳剛進入新的十年運程，此運程屬波動大的，工作及感情上均多變。
原局妳屬於抗逆能力強，性格自尊心強、主觀帶執著、自負，對自己要求高及有自律性。本身有理財能力，不過對於心頭好卻可願意一擲千金在所不惜。事業帶領導緣，未來於行業內可有聲名，利於管理、行政、會計財務等性質，亦利於帶藝術性質工作，並以有設計、施工性質、空間性如室內設計等都會較有利。
現時工作上會有開創想法，如自己經營，合夥或帶重新開始事業或新工種等。要考慮的是現時運程中段會有一些波折變化，克服後會有更佳發展。以2022年事業及感情上均會有較大變化，可未雨籌謀。如果工作轉變，明年容易有收入不穩定或入不敷支，或經營較辛苦的時期，要作好準備而後動，下半年會有改善。
感情方面命局利遲婚，早婚及早年感情易有分離，故此不必太介懷過往感情得失。今年感情易生意氣口舌爭執，帶突發性及小事化大。婚緣34歲後也不算遲。 感情上易成為第三者，或為己婚人仕或已另有所屬人仕追求。2022年易有感情波折。
此外，現時運程情緒易感空虛困擾，並易由內分泌問題影響情緒以至睡眠等。如有問題可求醫處理。

咁唔一定的。

巴打你好，可唔可幫我睇下我前途?
以下係我的資料

性別: 絲
出生日期: 1月2日1995年 16：12 出生
出世地點: 中國廣州

想問下事業同愛情
一直做IT呢行, 做左之後對呢份工冇左熱誠，而且要輪班，人工又唔高，自己有諗過轉行但又唔知做咩好，11月又簽約，想問下轉行好定留係舊公司好?

愛情就一直無拍拖，之前讀書時都有同人曖昧過，但無一齊，之後都有係交友app識人，但發覺不合適所以沒有一齊，跟住就停左玩apps，到依家都冇新既邂逅，想問下幾時有拖拍?

感謝巴打

多謝你咁詳細呀巴打皮已正
想問多句入不敷支係咪無論我轉唔轉工都會出現？
我本身就係讀藝術但各種因素令到我暫時放棄而轉行做同建築有關嘅工作
而家我就係喺分叉口
如果繼續係建築行落去
我就要花幾年時間去讀書
好迷惘

你好

Number:12

絲打妳好！
事業：現時事業稍欠信心及對現況不滿意。財運沒有所說的差。不過你命格較擅於和人溝通，交際及主動，工作以帶和人互動會做得開心d，也容易發揮所長。工作機構如果係餐飲料理、酒店、娛樂或帶商譽的機會適合妳多d。就算係和IT相關，也以這些機構或工作多接觸各式人等會合適妳。現時至29歲工作及收入較穩定，30歲後會辛苦幾年，但收入會較佳。
今年財星一般，如果想轉工，明年農曆新年後至5月份都有機會。到時可以留意爭取一下。
感情：妳命格坐桃花的，並且感情上也較主動。應該沒有妳說那麼dry啦。 只不過官星坐財，可能未選到合適的對象，而合適的人選又住住已另有所屬。依家行緊官星運，明年都有機會，但係容易遇人不淑，要了解清楚，以2020年會好d，會有發展機會。

謝謝絲打。藝術性係妳基本的天賦，工作性質則如我之前提及，可以融合兩者便佳。例如設計、施工性質可以係室內設計、project designer 之類。妳命格會有特別機遇，到時能夠把握便可獨當一面，要先做好準備。依家行緊官星運，以任職較平穩，之後會有轉變。如果開始轉變會辛苦一d。入不敷支主要係指自行經營較明顯，如果打工只係容易使多左，或工作有變動，收入暫停一段時間。

多謝巴打，我其實冇你講到咁主動，以前讀書既時候冇咩朋友，又內向唔鐘意講野，所以先簡電腦黎讀，大過左就搵份唔使對客既工，但做做下又覺得份工好似唔岩我，身邊既同事優秀過我，咁樣比下去，我就覺得自己根本幫唔到公司，除時比人炒都有可能，如果搵其他工我又覺得自己以前讀左個文憑會浪費左，所以一直下定唔到決心走定唔走好，如果照巴打咁講，我會試下搵下呢方面既工，睇下會唔會好過d

感情方面其實我自己真係好dry唔係講笑，以前讀書既時候都有男仔fd會一齊玩下，但大過左就冇聯絡啦，之後因為發現身邊朋友都有啦，而且仲換左幾個tim，自己就咩都冇咁，所以先下定決心逼自己識新朋友玩交友app，但其實我有時候覺得呢個方法好夾硬黎，好似將2個人夾硬拉埋一齊咁，個心覺得好唔自然，所以玩左交友app一陣就停左，仲想問問有咩方法可以令桃花大d?
如果2020年真係好d，希望可以搵到第一個男朋友啦，最後再一次多謝巴打

我工作果度 本身英國分咗比我啲task 個manager 想將我個task 比垃圾senior 大師我應該點做？

巴 想問你一樣嘢

再補充一樣嘢

絲打，就如之前和妳分析，明年工作好大機會有波折轉變，如果妳想轉工，最好都係捱到明年先好d。今年相對較為穩定d，低調些去過渡。

大師 即係下年我好麻煩… 工作上

絲打：謝謝妳的回應。妳命局印星力量強，有時人際關係反影感覺慢d，但基本係有交際才能潛質及運程會接觸較多人的，未來便會在工作上體驗到，加油。當運程壓力大些，更逼出妳的潛能及成績。現時社會環境係挑戰比較大，的確最好考慮清楚，有關明年的情況上次已分析給妳，到有好offer 時再去考慮清楚。感情方面，如前述明年容易遇人不淑，識人都最好了解下對方誠意及背景，似乎現時唔係加強桃花的時候喎。如果係2021年妳真係想加引，到時再幫妳去想。妳本身感情有個人想法及特色，不一定跟隨社會主流，開心便成。

大師可唔可以喺telegram搵你？

好的，如果唔方便公開可tg

漏氣嘅意思係好似唔著緊，慢條斯理，即係令人感覺懶懶閒等。
感情方便大致差唔多，具體於時機及對象再細分。

感情方面要自己多發展興趣及社交圈子。
理財要積少成多，加油

1. 問題：識左個女仔一年左右，想問有無發展機會？

2. 資料：1985年9月1，18:30 香港，巴

唔該哂巴打

其實我係咪算好失敗呢
朋友都唔多個
要有機遇都唔識人，點遇得到呢？

巴打，照占算分析會有發展機會，對方對你態度也不錯，中間可能有時忽冷忽熱。明年春季約4月份會有更佳發展機會。按命局你會進入五年財星運，未來幾年如果感情發展順利會是成婚之期。

唔好咁唸，思想影響際遇......。

謝謝 巴打

你好巴打，想幫朋友問架，但佢冇ac

1. 問題：搵緊工， 新工岩唔岩心水，未來事業發展同埋感情發展如何

2. 資料：1992 年10月12日 朝早9點 香港，絲

唔該哂巴打

我都想再次踏上佂途。
但我而家對自己既信心都好弱，我都懷疑自己能否創一番事業。

想問下 朝早9點 是9時正，還是9時幾分，因為正好在兩個時辰之間。

9點50

大師 可以tg 再問嗎？

其實我只係希望自己都夠順順利利做到個中產，結婚，供樓，生仔
之前份政府工係有機會做到，但奈何自己精神問題，受唔住壓力
而家又無端端應該返工變左要休息等
我我既命運我覺得連一般人都達唔到
好想可以成功返

絲打妳好：
貴友今年事業較多壓力及競爭失利，容易有轉工想法或需要。一般係上司較主觀唔聽人意見，同埋比壓力。不過工作上易有話事權或自己能做決定。工作面明年會好一d，不過工作仍會勞心。至於新工作是否岩心水，要待她找到目標工作再占。
整體來說，今年開始行轉入印星運，要多注意上司輩關係，易招是非。工作雖有機會獨當一面，但本身命格以第二把手適合佢多d。工作上常有貴人。工作上常會機會給人奪去，但卻另有更好的發展。35歲後十年事業運會比較順利，並會多外出發展機會。
感情方面今年麻麻地，都係容易有競爭或暗戀。如果未拍拖者，不如等2021年會好d。

絲打，妳還有甚麼問題？

巴打，你命格本身係有d格局上問題，但係2021年開始已經會行幾年事業運，跟住應該不單止以工作收入為主的。你有良好的儲蓄能力，往後有一些投資運，至於個pool大定細，就要靠自己努力去積沙成塔，都算唔差架啦。

謝謝你的解答。
但與我想有美滿家庭的渴望始終有點距離。
良好的儲蓄能力其實新係唔洗錢。
我想要的是一個快樂的人生 ，真的很難。

巴打，我只係能夠根據術數分析作參考，是否同意接受係個人決定。命運也有可塑性視乎個人抉擇。希望你保持樂觀。

明白的。
我有很多局限，例如我很懶，受不了要做嘢既壓力。
但我其實不伯揾條命去搏，如果有機會發達
我也覺得自己既想法唔穩定

事業運是指轉去高薪工作，還是工作如魚得水，輕鬆快樂？

我想問大師 紫微斗數算唔算準定點

想問多少少
1. 公關類工作岩唔岩朋友?
2. 35歲後多外出發展機會係指多出差定會去外國發展?
3. 已緊拍拖, 未來幾年有冇機會結婚?

1. 問題：想問下事業發展同埋感情發展

2. 資料：1997 年1月8號 19:30 香港，巴

絲打，好似揾唔到

1. 妳朋友適合多類型工作性質，公關都合適，命中有貴人，多招人緣有好處。不過仍係以第二把手為佳，命局內也有魁罡，雖是輔助，掌實際工作及人事權力的人。人事管理也是很合適她的。
2．35歲後外出機會，可能是中作多出差，又或部份時間外地工作。不必一定外國發展。
3. 最近期適合結婚年份係2021年。

巴打，
事業：你命格帶魁罡及七殺，職業性質以略為帶肅殺性質為佳。例如刑法、法律、紀律部隊，醫療相關，又或工作使用金屬工具儀器如IT、科技等等。並以外心發展比較好。工作性質亦以用腦及發展口材影響力會容易發揮。
現時如已開始工作，屬於以口才、腦筋工作生財的運程，財運都ok。如果工作性質符合24歲後財運會再好d。今年就容易有轉工的想法，又或畢業找工作等轉變。以32歲後的十年事業會發展，不運財星被爭奪，不利投機。
感情：運程有桃花，多活動自然有女緣。其實今年都有機會。24歲後有較多感情機會。

再問問，之後還有沒有其他姻緣？

唔該巴打

巴打點解會咁問？

因為個對象已經失敗左

我29A0 , 冇錢冇事業冇學歷(係呀,大學畢業都冇), 乜都冇既我
應該比你仲差
換個角度,你差唔哂

巴打共勉之
你冇錢都係0，我屋企人做生意差人錢仲向借左十幾個
依家仲比說話我聽，想我再借多啲
我係負數ar
都唔知幾時先可以完

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

點解兩個巴打都咁很灰心

我買股票輸緊300K半副身家
有隻應該好難翻身 8字頭既股
果陣唔識玩

係好在屋企私樓就供完,我先放膽去博
老實講,最壞打算輸撚哂,養到老豆老母終老,我都去自殺算了

因為我地真係地底泥,從來都未見過希望
亦唔覺得未來會有希望
人世間壞既比好來得容易來得簡單
我都有正正經經去上勞工處個網搵工,結果呢?
全撚部都係保險,呃人,搵笨既工,屌啦星
好彩係上面搵到呢家份外資(office boy),計哂所有野都有19K一個月渣而家(我就唔多駛做,廢人一個,都對比出面比上不足比下有餘既.........好多同事都覺得我廢撚到一個點)
老實講,我呢條路擺到明無前途....但香港地仲邊有有前途既工到我做.....
香港行行都夕陽緊........我都望唔清
有得選擇,我都唔想做office boy
我係果位女同事,都睇唔起自己上眼啦

九龍巴你唔明架啦

但係我真心感謝九龍巴
係準既,同埋有開解既意思係解答度
又準又仁善既命運預測師,真係好難能可貴
多謝你

人浮於事的感覺，我是理解的。我算過的造，少説也有一兩千吧，天地不仁，以萬物為芻狗，好命的其實只佔少數，這樣也合理，因為好唔好其實係比較後的感受。生在香港，不用捱飢抵餓，餐霜飲雪，同一命格，地運已算不錯。
利申，兩位巴打命格都唔差的，只不過要先歴挫折，唔係金匙出生而矣。

謝謝！能幫到真正的香港人，是我的[初心]，香港人加油啊！！！！！！

唔好咁諗，我記得你命格係越戰越強的。只怕心輸了，就真係輸。未埋單冇贏輸的 。

其實我冇乜野,本來無一物,何處惹塵埃
我絕對明白先敗後成既可貴
甚至格局愈大既人愈要捱苦
我只係概嘆一下
人生好難一生好運,咁樣唔合理,冇可能,冇比較就冇反差.
就屋企人黎講, 其實已經算得上美滿幸福, 積善之家.
呢種家庭要幾生修來都未必修到.
或者咁講,世間一切都係相對.
講個秘密你知,我係Working holiday果陣落難, 遇到落地生根既同鄉, 佢當日係佢眼中既舉手之勞,直至今天7年後,我依然未敢忘記.
我仲記得當時既無助,徬徨,無方向既感覺.呢種感覺一直教我做咁多年人,每個人都有順逆,都有悲喜,做人唔需要太仆街,多D幫助他人,人地都會感到呢份愛,將呢份愛傳承落去.
我到今時今日都好多謝果位香港人

咁你都好ar
屋企有私樓，已經解決左住既問題
第時父母百年歸老時又可以同女友自己住，唔洗自殺
我屋企冇樓，屋企人d生意run得唔好，如果突然冇＄交租，我真係家散人亡

巴打 真係厚道，多謝你
不過我自己知自己咩事
唔敢車望會有錢既一日，只求餓唔死,到父母百年歸老之後
一個人過埋下半世, 最多買多幾個飛機杯者

受人點滴恩情能寄心中是厚道的表現，正能量必定吸引正能量的。

你冇諗得咁悲的

大師可否tg問

我覺得自己而家既溝通能力好弱
今年仲有幾個月，明年又唔知點

妳好，如果唔方便公開可以tg 的。

巴打，不是返緊新中嗎？

是的

諗起你之前話我未來十年適合大公司，又會去做生意

謝謝大師
我朋友返左新工 想問下有咩要注意 順唔順利

巴打 睇落好似好勁想問問
1999年8月28 7:35am出世
1. 學業上有樽頸位 明明讀緊自己想讀個科 但係成日都無心機去讀/學多啲野可以點解決？定係代表呢條路唔岩我 （數字：56）
2. 感情上空窗左20年幾時有機會出Pool？係咪呢世人感情運都唔好
巴打若果貴人事忙 是但答一條就可以
感激不盡 無以為報

唔記得講 自己係絲

唔好意思 我琴日比鬼壓 發咗好奇怪既夢
方唔方便解夢

絲打，貴友現時運程事業上容易有獨當一面的機會，或就算部門人少，也會有能掌權的機會，但本身命格較利作副手，並千萬不宜給人覺得不受控之舉，否則容易競爭失利，並易有工作上挫折。現行印星運，多注意上司關係，工作上廣結人緣易有貴人，有利將來發展。

咁講我放心了 仲擔心好耐冇

你好，雖然解夢唔係強項，我可以試睇下幫唔幫到手，解釋當中觸機相關的象。你可以把內容及出生年份給我試下分析。

3/11/1998 0630 出世
前日發夢 見到自己比2隻鬼食緊自己 每食一下個身都會打冷震同震 最後有個人搖鈴噹同唱歌先冇事
一起身就半身痹咗郁唔到
唔該哂

妳好，
學業：按照命局妳適合的科目及行業都算多樣化的，主要利於用腦及創意會做得開心地。當中和文化、藝術、IT等相關都唔錯。個人有藝術天份，特別係顏色、影像、設計等都有天份。不過，工作或學業就不一定能向自己興趣發展，要付出多地努力。對文化正統學術其實都岩，不過會有多學少成的情況，即係樣樣都好。性格樂觀，樂於助人，有個人觀點又會隨俗。
現時運程利外地進修或工作，包括working holiday 等。
明年可能會有d改變，情緒會多波動。

感情方面，思想及感情個人特色，不跟隨世俗觀念。自己錘意就鐘意，審美眼光也有特別。明年開始已有桃花星入局，命局早姻緣又多波動……。並易為同性人仕所追求。

巴 定絲 ？

巴

巴打，夢見鬼怪並非凶兆的，反而很多時候是吉象。你的情況是人生將有改變，如學業、工作或進財方式等。個人也對現況不滿，期待改變。短期會有好消息並有小財運。

唔該哂

巴，1996年4月11日， 時間唔知，數字: 91
想問下事業
最近想轉工
唔知會唔會順利呢?
求大師解答

巴打，按占算現時吉凶皆未有成事之機，要待明年才有合適轉工機會。
明年係你本命年，並且反吟大運，都主工作轉變。以農正月至四月間多留意。
新工作會比較勞心費力，但下半年〈西曆6月份〉後財運稍佳。占算得出貴神為貴人，也可以考慮政府或大機構，工作性質可能略帶文書、費唇舌或奔波。

謝謝回應！如前所述學術研究很適合妳的。加油
現時大運利外出，進修及工作都好。戰會經歴一些辛勞，但能有成果，成為未來基礎。

多謝大師，
我其實打算出年7/8月到轉工，
不過我諗政府工同大機構d人事應該都幾麻煩下，
所以我諗都應該搵d中小型公司，
可唔可以問多少少
我未來一年職場上既人事關係咪都會唔錯?

1.問題: 學業同愛情

2. 2003年 04月15日 (唔知幾點出世) 香港，絲

數字88

巴打，謝謝回應。是的，明年中轉工會好d，機會也是年初才會有。
你現時行緊印明運程，配合占算可以考慮略具規模的公司，會得到上司支持，但就時常都要小心上司關係，並且上司易有變動。同事間則屬中性，問題不大。

絲打，學業上占算有反覆不寧之象，恐怕要多費心努力才成，否則容易有失手或未如意願。明年開始運程又伏吟命局，要小心重讀或反覆的情況，事在人為，加油啊。
感情方面，暫時屬無乜變化，可能未有拖拍住。明年開始行比劫運5年，感情上易有爭奪。命局早歲姻緣易結識年紀相差大的對象。

請問比劫運姐係點同埋唔係好明有爭奪嘅意思麻煩大師你再講解下

比劫運係算命術語可以唔理，感情易有爭奪即係容易有第三者或戀上有女朋友或甚至家室人仕。只係一個趨勢作參考。

多謝大師

大師你好
我係1997年9月26日 16:35 喺廣東出世 男
想問愛情，我幾時先會有女朋友或行桃花運
會唔會孤獨終老
另外 想問自己岩做邊一行業 因為今年讀緊大學year 3
諗起前途問題就有d迷茫 讀緊果科唔係好岩自己
愛情：77 事業：66
麻煩大師

歡迎的，請按#1 提供資料作占算。

多謝你呀大師🙏🏻好人會有好報架❤️

唉, 九龍巴打,我始終都鐘意公司位女同事, 但明知冇可能又冇溝通,仲要面阻阻咁, 好難過呀D日子,有排先2021年

先唔理表唔表現出難唔難接近
其實佢做人處世係有問題
基本上佢得罪哂成個admin team (門口位都可以得罪到既, 已經算係奇葩)
佢自私既行為將佢既貨亂放位置,公司又有大肚婆,我同佢講,純粹remind下佢,點知佢就起哂槓咁反擊,又舉埋D唔成比例既例子,又話我可以幫佢放好(其實我已經做左,但我冇可能下下老奉幫你架痳,所以先要remind你)

我今日忍唔住要去投訴佢了

咁我份人,私還私,公還公

有D責任始終要出聲,唔可以下下HEA過就算

至不過碰巧又鐘意佢, 先覺得難受 我份人其實好和平, 好HEA, 與世無爭架

唉,可能2021年到左, 女朋友都未出現

好灰

新工比之前輕鬆些
但還是有壓力
我適合繼續工作下去嗎？
我真的好癈

Sorry 漏咗數字
事業：37
感情：9

巴打，你命局應該係有正義感及較主觀，不易妥協的人，只係有時多了文秀及自制力（食神影響），容易有d猶疑不決，是否和平就見人見智。但重原則的人基本唔會差。正確的事有時又並非最有利，這點也真無奈的。
唔好諗得太多，明年入殺星大運，殺星流年，要面對的實際挑戰會讓你更務實及有發揮。

好擔心
我諗黎諗去都諗唔到個女朋友係邊度彈出黎
講就2021有機會
結果會唔會同今年一樣
有姻緣但其實唔岩自己

哈哈，巴打，有邊份工冇壓力呀
建議先做下去，增加積累，對你未來最有利。
如果未來其他工作太大壓力可能你情緒頂唔住。
未來個人投資會係你收入一個主力，即係個pool比較重要。

而家做佐定期，今個月收得二千幾蚊

除非樓價大跌or繼承產業，應該都買唔起物業收租

巴打，唔使諗咁多喎，到時咪知囉。講多少少未來對象很大機會係舊相識的，例如舊同學、舊同事或已認識一段時間，再發展的人。適當擴大社交圈子可能會有幫助。

有出去TG D GP
但D女......(反而D仔正過D女,真心)
一係就飲酒多, 我唔係呢種人, 痳痳地
感覺同街外人格格不入

咁就無計，唔係咁識，你對象應該同你分別無咁大。
古人認為可能係親上加親，現代就係同學、同事等。
不如去進修下，又或加入興趣班等機會好d。

進修真係冇興趣.....
老老實實就算讀個大學學位返黎
我都唔會鐘意做寫字樓坐定定既工,何必哂錢
至於建造業, 十大基建之後已經冇野起,同十年前一樣開唔足工問題
更加唔會入建造科
興趣班去過工聯會幾個班,吊你老尾- - 8成係阿嬸
所以你明唔明我有幾絕望

學歷對你工作不直接有幫助，但未來會對地位有幫助。
唔好諗工聯會咁out ...
去gym ，學高溫瑜珈都好d 丫，再唔係塔羅、電腦設計等d人先後生d。
你唔通去學耍太極會多後生女咩 雖然我都學左幾年，但純為興趣冇目的。

多謝
應該揀返畫畫或者3D個邊

唉, 我對好多野都冇乜興趣
連打羽毛球都係果堆人(阿伯阿嬸多)
灰到一個點
其實我中上樣, 但都搞到咁

30/04/1997 8:40am 香港 女
今年諗住進修碩士，想知會唔會成功
同埋，想知而家轉工係咪合適，因為覺得而家尼份工作有好多限制，做唔到想做既野，有想辭職諗頭
🙏🏻🙏🏻

加油！

我好唔忿氣自己會係咁既水平
我其實唔怕死,但我唔佑點解自己咁受唔到壓力
我想發達,想做人上人,我人生中仲未達到過任何目標. 或許有些人覺得我唔知足,因為我真係見唔少人另過我但揾得仲少,但我真係唔甘心
我而家人生好似揼波鐘咁.
么有個間問題就係我有好多careless mistake, 表現唔穩定,但我偶有佳作,我唔佑點理用

巴打，性格及命運互動影響著的。改變個人觀念及想法又真係唔係咁易，故此改變命運也許不易。
只有選擇一些合適你多d的活動，又或social activity , 具體就真係見人見智 。 唔好以為命運係梗局，例如人有桃花時，認識開咩野人及多寡，都會有唔同結果，如果唔係，就唔會有合婚及或擇吉、占卜，甚至催桃花等等方式。
加油！

妳命局利進修的，也有此能力。事對也利尃業或教學等。
進修：妳說的今年是提2019（仲有兩個月）？
按占算，易象不動並帶空，此段時間暫時可能未有行動決定及決心，可能待時才能成事。
事業方面，現時財運不差，公司內可能也有會有變動。可以先等下月12月7日甚至明年過了立春後再作決定不遲。會有比較好的機會。

巴打，大部份人命格都係付出和收獲 成比例的 （不是等價交易，實際大多數人付出多收獲少）。
故此要有更大收獲便要付出多或承受更大壓力或風險。
我命格暫時沒有不勞而獲的組合， 仲係要靠自己去爭取。

謝謝你還願意答我。
辛苦的真的受不力，我的腦力及體力也不太好，抗壓能力都弱。其實這已經令我生活得十分辛苦。
其實我不太知道別人怎樣生活，就是知道別人頂得順，受得了。
我有時想不知道自己是不是入錯行。
現在沒有心力體力再上。

我絕對明
我命由天不由我
都係整定
舉個例,就算你突然好想識富二代,你都要係佢地果堆人先識到,冇可能求鳩其係個街度R,會R到個出黎

係呀！就如果係非洲沙漠出生成長，就算八字一樣，和同係紐約出身不一樣的。好在現代人有較大自主自由，可稍改變自己命運。所以自由可貴

但其實唔會差好遠
你鐘意某TYPE女仔
點搵都係咁上下,唔會突然轉口味
命運就係咁上下時間俾個咁上下口味既女仔你
然後都係宿命論(EVEN途中有其他TYPE女仔向你投懷送抱,但你唔鐘意就係唔鐘意,除非你食到好雜啦......欣宜又食,志玲又食,肥媽又食)

巴打，咁只能選擇最適合你的生活方式，但唔能夠又要樣樣如願。
因為很多事物都是付出和收成有關連比例的。

是否雜食，也係命局有所影響的。就如獅子只能吃肉，鹿只能吃草，但野豬就乜都食得。都係有d命定，又有d可以改變的空間。

唉, 好似今年你話我有姻緣,但原來係我唔鐘意既
咁就哂左個機會,好想喊
到鐘意果個,可能性格撞到7彩見面已經面阻阻嬲嬲地咁,真係ON99

九龍巴, 我有位女同事, 而家有D迷茫, 應該去政府個offer定留係而家既公司.
由於佢冇連登A/C, 我會幫佢POST, 再影相將你既comment覆俾佢, 最後愈快愈好, 今日計都未必有1個月通知……

1985年 3月 16日 1900PM(時晨佢唔肯定,大約) 女, 香港出世

數目字7

巴打你好，由於時辰不確定，以占算為主，得出元首課三交格，官星發用，格局利於求官。整體來說新工作是有利的。課中合中有生，並且估計你同事也已立定決心轉工了。應期為子、丑月即下個月空亡填實開始成事。也可好如你所說的一個月。
命局（不計時辰）流年天剋地合大運也是主轉工作。並且，貴友羊刃成格，流年成合，也是決斷的人。成事機會應該很大。
新工作對其發展也較佳，並會有貴人。初期壓力略大，但無礙。
宜小心上級關係，並貴友今年父母長輩也易出問題。

好,我會轉達俾佢知

唔該巴打

Hello 大師
1999年8月12號 10:01 香港出世 巴
想問未來出國讀書/工作會唔會比較好？（2021畢業）
事業: 28
學業: 22

想2020或2021年進修，有諗過會係香港定外國進修
想問下我會唔會適合去出國進修，甚至工作？因為如果出國進修完，有機會會係外國工作
還是留在香港讀書和工作合適我一d?

絲打，按妳提供的資料，明年開始利於外出發展或求學均適宜。如果有發展可會考慮定居。特別是文教、學術等都會很適合妳。未來十年以外地赴為有利，如留在本地，也宜工作多外出，或兩地奔波會好d。

想問玄學係咪有緣先學到

個人認為唔使太多天份，但要有緣份。有時好奇妙，係時候你能學到一樣術數時，自然會碰到良師益友唔在講，仲會你學緊某一些口訣時，自然有實例走埋嚟。有時一日連續兩三個，想唔留意到都唔得。當然要有興趣，如果唔係嗰天要敎你都唔會留意到…

妳想要乜嘢提示？

之前有個師傅就話我之後可能會做呢行
我自己對呢方面都有興趣
但係唔知點入手

拜九巴兄做師傅囉而家
肯交學費就得
話時話,我都想拎九巴兄既聯絡方法,怕佢有日消失
真係幾準下

同埋30幾歲結婚係咪好老

巴打，唔好因為人地講就認為自己應該做乜唔做乜呀，最緊要自己有興趣及願意做（可能回報不一定最佳的話）。
如果有興趣不如先學好功夫，再幫多人算下，然後再決定唔遲。
個人意見，如果想職業，最好至少精一樣命學（子平、紫微、占星節）、一樣擇吉（風水、奇門、天星擇日），當然加多一種占卜等會好d。
項目其實很多，大家可以交流下意見，我盡量覆。

巴打，客氣了。
其實真係學術數的性價比不高的，因為時間成本很高。
連我會消失都知
到時咪tg 囉

一d都唔老。當然命由人擇，如果妳唔怕多走幾次冤枉路，當人生經歷就無所謂。

巴打，唔好意思，你之前是那個po number ？

唔好意思唔記得講我係絲 之前未問過的

留個TG

其實消唔消失,係每位師傅都有
呢D叫隨緣,冇得強求

有陣時唔好運,會撞到神棍,但信唔信位師傅就睇自己功力
有D擺到明係棍,都依然有好多人信.

世界就係咁

有冇咩書可以睇下 自學下

反饋返先,佢今日同我講已經推左OFFER,因嬰兒尚小,要搵奶粉錢同學前班的錢,故繼續留職並享有較高的薪金

謝謝回應，其實新的offer不錯的。
不過始終人擇是最重要因素。並沒必然的命運變化。

一開頭想學八字 程度係0呢

個人建議可以先睇韋千里先生的命學講義。韋氏係民國人，和袁樹珊當代並稱南袁北韋。書是他年輕剛出道作品，可作入門參考。

MMMMM十年後應該唔錯
ACO黎
即係佢而家拎緊兩皮頭
一做ACO就會變返14.5K左右
佢為奶粉錢,唔制

明白，咁冇計的，就如好些人生決定都會有很多因素左右。

我只係唔明
真係而家個個B都要又學前又PLAY GROUP咩

唉,算了, 29 A0 , 冇資格出聲

師傅 我真係好迷惘好迷惘
但唔想喺度講哂個人資料
可唔可以留tg俾你批

我覺得做人就係好唔開心
唔知做人為佐咩
有種想快d完既感覺
一d壓力都唔受得

你好呀我係2000年2月17日香港朝早8:30左右出世，有唔止一個人話過我好多爛桃花之類而家拍緊拖，都叫做穩定，但想問吓我八字係咪一定婚姻差，姻緣唔好。而且想問下學業上點樣，讀大學讀到好迷...唔該晒！ ！ ！感情：58 學業：7

巴打，呢個冇辨法喎，術數上建議我應該已提過，五行上能做的也說過了。
可能其他專業人仕先幫到你。
我能夠提供的意見盡量去提供。

答啦

都係算了 唔答了

五行上就係講過做水既運動
你話我未來十年有大公司工作運，同埋之後會靠投資過活
唔知我有無理解錯

想做d又機會揾錢既行業，好似啊bob 做司儀一年都揾幾千萬
一般打工揾得幾萬蚊一個月，仲未必gurantee

絲打，命運很在乎當時立下的決定，帶眼識人擇岩對象便ok 。

大方向係咁，格局大細就靠自己。

發達人人都想，但能否成事，及當中的壓力是否能承受，就和命運及個人努力有關。

巴 or 絲 ？

我而家做IT，但我其實咩都唔識。
其實呢個行業可唔可以做過世

絲

有機會自己去識既
但點睇個人行為上專唔專一
講到我到時有好多選擇咁

就算點都要自己擇先岩妳心水的

唔該曬你呀！聽到我都安慰小小，真係好中，我就係讀商科嘅；愛情方面我都真係好容易亂諗嘢，我會努力改下心態，btw都好難幻想下年有咩追求者

師傅,你未留TG呀
第日卜算會搵你架可能

29 A0表示
如果做人連睇人都唔準的話
其實好失敗,亦代表你閱歷唔夠
得罪講句, 相處落點都會知大概係咩人
而細微既行為會反映佢當你係佢心中地位
btw.所有野都係雙向

之前就係閱歷唔夠至傷得慘
宜家睇多咗
不過收埋好深啲人超難睇

仲未消失喎

Thx bro
咁依家草定錢差唔多！

1. 想問愛情
2. 1999年11月1日 4:15 am 香港，男
thx !

好簡單, 睇佢做人真定假, 愈撚ON9既人愈真, 愈撚係扮野既野愈假,經驗之談,利申:29 A0

巴打有沒有咩建議俾我
另外原命格係甚麼意思
感激

其實有無話我五行欠d咩？需要加？

仲有我始終覺得自己有陰物影響，係唸六字大明咒來驅趕

你的八字五行都有的，本身並無缺，問題在於組合方式。要留意的是命局中「梟神奪食」，並透官殺，本身已代表頭腦、思想、情緒容易出問題。並且大運流年配合不佳時容易出現意外官災。基本上以流年年份為 8、9 （今年）及7字尾的年份較要留意。具體仍要看大運及流年地支，理論就唔講太多。
你所說的陰物影響，相信係頭腦精神情緒問題，明年應該會有改善。

謝謝
講解得十分清晰，也證實我這個八字是正確的

但我在想厄運能夠避過嗎，我在17年尾加入政府，不足兩個月就精神病發。然後捱了兩年好辛苦的日子。

如果我是逢七八九便會有大問題，那麼想打一輩子的公務員根本無可能。另外如果自己做生意也不能夠長夠。我這理解有錯嗎？

大師你好！又係我想問番之前枝卦既問題 話說岩岩考完政府工試 覺得fail左想問番大師係搵工方面除左4月之外仲有咩月份會較易搵到工 同睇唔睇到個份係咪自己心儀既工或者人工高既工？就黎畢業好徬徨

巴打，呢個同不同的大運都有關係。但係唔使唸其多啦，BE HAPPY !

巴打，你都仲未 畢業，唔使煩住喎。
幾時知結果 ？

大師我都明 但我而家都要四圍搵定…無理由到畢業個刻先搵 近排除左政府工之外都有四圍SD下CV搵下工 但都無咩聲氣…始終父母開始年紀大 要養家同自己都遲左幾年先畢業 所以好擔心前途問題如果大師你問個筆試結果既話 正常佢會二月中開始陸續發電郵通知結果 得既話再去面試咁

其實我真係想做生意，但苦無機會同人脈。

我真係信有命。我有個朋友無左投行份超高薪工作，而家返去佢屋企公司做做，變左做生意。

我明白自己出生不太好，智力能力都不太高。但我不想就此一生。

樓主好準，11月測嗰陣話12月有工作機會，真係有！請咗，下年開工

巴打，按之前分析其實真係唔使太過擔心工作，我行緊官印運，找工作不會太困難，最多係社會時局不利時稍為降低d要求。如果真係要再占，也可以第明年立春再占不遲的。

謝謝反饋，希望新工作事事順利，加油！

那我現在是轉入好運嗎？
我還應該尋找事業機會嗎？我很怕再找到工作自己應付不了

好呀唔該你大師我絕對相信大師 只係近排搵工同讀書 加埋屋企問題真係搞到好灰煩到大師唔好意思 遲d如果可以既話我問下屋企人睇下問唔問到個出世時間 到時再問下大師你大師感謝你

多謝你呀！仲有講漏咗，份工係人介紹嘅，識人喺入面做，自己冇主動搵，呢點都中呀！

巴打 ：放心，立春後幫你再占。

真的謝謝妳，你們的回饋會是我鼓勵的動力。

真係好撚勁

大師你好
想問下感情同事業
1999年5月1日出世 絲
尤其想知翻工嗰到，份工適合我？前路會係點？
感情26
事業75
感激！

大師你好呀想問下感情同事業1994年11月15日 09:45 絲想知應該點面對工作上既變動？會唔會搵到新工？應該留底定離開呢？黎緊感情運點？感情 21事業 7感謝你呀#clap#pigxm

想問爸打識唔識僻邪既野
我朋友呢排奶野 想搵師傅幫手
但係又唔知點搵

一般係搵發科（茅山）師傅（利申：我唔係），並且真正有傳承修法及供壇的。
另外亦有請密乘或佛教有修證的師傅，或天主教某些情況下會幫忙灑淨。
我就唔方便介紹。
請先確定是否真係中招，因為大部份都係心理或其他原因。
道家說法陰物纏上陰物很多時是有彼此有因果的，外人也不宜隨便干涉。
術數上就某d 單位容易結構容易招陰，如是，一般搬離便有改善。（除非彼此有因果糾纏）

我自己應該係靈異體質 會FEEL到呢類野 同埋自己都見過
我知道屋企有呢D污糟野 日日都訓唔到
想問師傅有冇介紹

大師可以幫手睇下嗎

巴打，我認識對這方面敏感性高的人，有些是一段時間例如少年時容易見到，長大後便沒事。也有終身能見陰物的。甚至會上身的。這方面就唔講咁多。
如果你只係感受到，算係輕微的了。
一般如果不影響日常生活，他們大多處之泰然便是，也不用過份擔心，只是你的「天線」比一般人多收幾個台。
亦有些是個屋有關係，搬屋後便沒有見到。
如果和屋有關的情況，如八運內子午向（南北向）的某些位置如東位情況多一些。大多增加照明，特別是陽光會有幫助。
由於這個是分身，也唔想作中介，請見諒。

絲打：
是早上09：45出生嗎？
born in HK ?

對對09:45 深圳出生的

大師你好,肯唔肯幫埋我睇下
我係絲打,1997年00：15am香港出世。最想問事業,然後先健康愛情。大學畢業後好迷惘,而家係廢青,唔知做邊行好定讀master

絲打，放假後幫妳睇，想確定一下妳出生是正0:15am嗎，因為正好在兩天交界之間。

頭先問左我啊媽double check,佢話姑娘搞一論之後話00：15am出世所以出世紙係咁寫,但係我啊媽睇住個鐘話係00：07分出世,咁應該計幾點補番係97年12月7日,感謝大師

妳好：
事業：今年（2019 至農曆新年）事業運稍差，較多壓力不順及是非。並容易有不情願的被變動。明年開始官星入運，會有其他轉變的機會。占算得出知一課，機會可能不止一個，到時可作最佳選擇。明年財運也會較佳。
命局性格較主觀，心急容易動怒，但有領導力。33歲前事業會容易有一次波折轉變。之後另立發展順利。
感情：今年（2019 至農曆新年）感情也稍不順，如拍拖易有第三者或為已婚或已有女友人仕追求。 明年會有其他感情機會，但以2021較佳。感情原命局也稍利遲婚，近期以2024年如果條件合適，到時可考慮婚期。

絲打：
事業：妳本身事業較利於帶享受、娛樂、藝術等性質的行業。個人強於交際公關,溝通協調等，想法也有個人風格。現時運程如果機構帶財經、出版、金融也較有利。但就唔適合自己投資（至30歲前）。工作不妨以累積經驗人脈作優先考慮，現時也利多發揮個才華的工作，會做得開心d。同時也利pt 或 兼職。
感情：妳對感情會比較執著，容易動情，感情運屬情竇早開類型，2012年後已容易有男緣。惟早年姻緣容日有第三者破壞爭奪。這一兩年感情上也易有不止一個心儀對象，大抵會有固定對象，又容易心有外騖等情況，容易有d複雜。

健康：2020年多加注意腸胃、腳部、皮膚等小問題，將來年紀大一些則留意腰脊、神經痛等。並容易有小手術。

大師咁我係咪唔使諗讀master/pgde?因為我係讀非三大社課,一直以來身邊既人同自己都認為應該做教畜/走學術界係條路,但係似乎我都係適合做business野？

By the way 大師好勁,健康個part中唒,我有濕疹,中醫話係條腸好差,仲有足底筋膜炎醫左好耐都未好番,更排睇緊脊醫,發現先天上脊骨有問題，話我要快啲保養條腰,如果唔係小心40歲時有腰問題神經痛行唔到

感謝大師指點迷津

1999年9月3日 巴 19:45 香港出世

想問感情同學業

感情 36
學業 93

唔該大師

絲打謝謝妳回應。事業方面術數只是一個較有利的趨勢，時代不同表現出來的具體方式會有不同的。當然也會考慮個人興趣及意向。其實社福或教育也是合適妳的，當然在現代社會商業工作收入可能會好一些。進修方面，如果條件合適的話，先準備好自己當然更佳。妳命局30多歲後會再進修及考取專業資格，甚或學術發展也合適。可作參考。
健康方面就真係要留意一下腰脊，及最作保養，特別係骨及神經痛方面。此點未來會容易帶來手術及困擾，最預防盡量避免。

我都想盡量happy

但我人生有反擊既機會嗎？
因為相對我認識既人，我覺得自己真係好失敗，我之前呢個大運係咪好差？

大運唔算好，又都唔係咁差，主要係流年及組合關係。
明年庚子年會有唔同的情況，捱多一年會好d。
庚子年和大運天同地沖，工作上提防錯誤及易有轉職。保守為重。一年後會好d。

你好：
感情方面會有點複雜，占算情緣不止一端，命局姻緣早至，惟早歲感情恐難開花結果。容易因事分離異地long d，難以守約。現時也容易感情上多有爭愛，一般屬已有所屬又另外心儀外騖，對現況不滿，所心儀者又易另生枝節。此情況在2020年易成困擾。
命格本身25歲後易有外出發展機會，對感情當有影響。

學業上命局屬聰明舉一反三，記性佳。基本利學業。容易心多乜都學下，影響結果。基本上利外語（口語等表達就容易出錯），文哲，以至於IT等都岩。數理方面則有強的地方，也有特別弱點。現時運程略容易在考試競爭突然失利（滑鐵盧），表現失準等。加以注意可避免。如上25歲後利會外出進修（如條件許可）。

你係用八字定斗數，點解都會睇天同？

庚子年和大運天同地沖 = 流年和大運天干相同，地支相沖...
你的case用八字已足夠。較容易配合占卜。
其他個案視情況可能會用斗數或占星。

好奇一問：點解會用不推文回覆？你問我答喎，我幾時變左五毛？
利申：你問我答，也不是需要推文。是好奇。

慣左用不推文

對 抗 極 權 睇 拉 爸
對 抗 極 權 睇 拉 爸
對 抗 極 權 睇 拉 爸

巴打好好 唔該曬解答 好準！

謝謝你的回應。
你是那個post no.？
總之能幫到手就好了。
香港人加油呀！

1992年3月1日 巴 唔知幾點
大幾凌晨六點香港出世

想問感情
我應該點樣處理同佢關係
比佢拒絕左但我地好好朋友
有時一齊搞活動
每個禮拜都見

應該疏遠佢定係keep住關心佢同佢玩
想知佢點諗

感情 83

唔該大師

依據占算，對方仍然常會找你，而你又未死心。卦象為恩怨之合，彼此關心又互有相刑即抗拒的想法。今年你屬於易競爭失利的年份，不利感情，明年則較佳。先諗清楚是否要發展，如果是，便保持關係，2月至4月間再找機會。2月份對方態度會較正面，8月底前仍有機會。

Thanks bro
你講既係新曆定係曆？

新曆，其實要計節氣。大約時間作參考。

唔知仲有冇機會覆到小弟呢

想問事業, 打算轉去另一個行業, 見緊工, 唔知成唔成功, 主要想知見唔見得成, 同埋佢會唔會係我終生職業, 以及我如果做呢份工會遇上咩終生嘅問題?

數字: 18 (2020年1月8日00:34諗)
資料：巴, 香港出世, 1993年10月18日(西曆), 申時出世

想問一段關係可唔可以細水長流

數字 38 ( 1月8日早上10時50分諗)

師傅又係我啦
終於新一年啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!恭喜發財,新體健康呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!
想問下一支卦大概幾錢,事關問太多我都唔好意思, 想諗諗睇下問唔問

大師 多謝你，你真係好準!! 真係有已婚人士追緊佢好大年紀的了，雖然佢冇真係表明出黎，但佢的確做左好多曖昧野，我心底裹點都覺得好噁心，但因為佢係同行兼且係勁高職位，我唔敢講得咁決絕，又驚或者係自己諗多左。

上年工作真係壓力不順，同埋因爲是非搞到自己好唔開心。宜家的確係唔情願地被調動，想知你講既機會有冇話大概會係幾時？宜家已經好想走

巴打，你說的申時有否時間？ 因為我用真太陽時去計的

巴打，難得我咁有心考慮對方，respect
你我雖萍水相逢，也算投緣，有問題提出來看我能否幫到手。

絲打，謝謝回應。
感情方面，已婚人士這情況今年易有延續。今年官星入局化印，容易有感情瓜角，如果不是自己想要的，便要諗清楚。2021年會好d。
工作方面則會有較多機會，可以留心轉機。以夏及秋季機會較好。今年3月及5月份會有貴人，那段時間多d 聯絡其他人，可能帶來機遇。會有喜出望外的想法，以年紀比妳大的貴人幫助大d。

作參考一下：

《學術討論》人民多暴率 通勝淺析一

姐係你覺得疫情會好嚴重咁？

你相信人和天運是互動的，處理唔好就太鑊。例如沙士如果爆發在衛生環境差嘅地方會大鑊好多。庚子年一般都唔算好年。就似一手爛牌好難唔輸，只有輸少當贏

可唔可以幫我睇下呢段關係，雖然我都明白應該放低

問感情
1990年11月05日 09:10AM 男
2020年啦終於....又係時間問下今年有冇出POOL機會
已經想年頭去拜姻緣石了
BTW.近排股票運唔錯,搵返140K,同之前輸既打返個平手,應該算妻財返黎掛
黎緊再接再厲,希望唔駛俾同事同輩睇死做一世垃圾.ALL IN OR NOTHING

感情 38

唔該師傅

16:30感激大師

巴打，根據你提供資料占算，明年庚子年事業運比較多變。申請的工作可能不止一個，應該當中會有成功的機會。特別係會得人賞識及推介之類，但係收入可能有減少之象或初期收入比應該有的少，以今年5月開始至9月成事機會較佳。
占算卦象潤下格，其象為水向低流，太歲發用又逢歲破，是先成事，後又多是非壓力，要注意男性上司關係，同時又會有貴人推介等。可能是先轉後再有遷動或調職等。以工作本身帶是非或投訴、爭訟、或服務性質會應數好d。
你命格讀書聰明，利於加強學歷，文教、社福、會計、政府大機構都會很合適。以穩定及按規則辦事岩你多些。

多謝大師抽時間出嚟幫我睇
不過現階段對你番說話都冇乜感覺住, 一嚟我暫時只係申請緊一份工作, 暫時唔知未來一年嘅自己會唔會去申請超過一份工作 二嚟唔太覺得自己會搵份比現今收入低嘅工作

多謝大師先你番說話我會係2020年後半年再睇返

多謝大師先我會多加留意的了
另外想問宜家呢段感情，你之前話今年會有其他機會，同有感情瓜葛，意思係咪姐係唔應該繼續宜家呢段感情呢？

因為我男朋友呢幾日同我講分手，話淡左已經冇左愛情既感覺，話似好朋友，但我求佢比多兩個月機會，講真，我都好迷茫唔知應該點，好痛苦，又唔知係咪浪費緊大家時間，可能到兩個月後佢都係唔愛我。

巴打，課體占出伏吟，主反覆不定，庚子年感情運屬福禍相倚。感情上唔係冇機會，相反你之前一直行緊財星財，女緣是有的，是否合眼緣才是問題。占出課體是今年感情或情緒上易有困擾不安，女緣是會有並且可能對方有主動示意或暗示者，但恐發展下去未必為吉。你可以待那時再作決定。要諗清楚。
2021年感情運會比今年穩定，如果條件配合，2023-25年可考慮婚期。當然人生是講決定和天命互動的，錯過便會等再下次。
今年轉入新十年運程，流年（今年）財運係會好d，但注意是官殺大運加官殺流年，同時亦係太歲沖年柱，事業或公司易有變動。個人財運則佳。這是題外話了。

你係咪問男女感情？

算係啦

占卜是以面前的選項之一作往後分析，即係如果無論點你都唔轉，就可能唔會有後面的變化。故古人問凶不問吉，以作警剔及防患。
可以下半年再review。

之前提及今年（2019 至農曆新年）感情也稍不順，並容易有第三者，但是離中有合的，即是應有復合機會。當然妳也宜考慮清楚。庚子年也會有其他感情機會，多為一見錘情之類。但對方也可能是較成熟等。庚子年財運不薈，專心發展事業也是一個選項。

有d含糊喎…. 。我又含糊d答。
如果按你資料占算：課體伏吟、元胎，雙方己經合在一起，並彼此關懷的。
課中有斷橋及驛馬之象，中度有變，可能失約或分離、long d 之類。反覆變遷後仍有重合的機會。不過就會和人力及決心有關。以對方屬虎會再有利d，否則變數大d。

今年應該未轉下個大運 2021先係......
公司係好可能今年裝修而要搬去暫時office(好似BAN左直接搬office)
女方又係果個定係有新架?
BTW, 師傅我覺得近排手風同眼光真心好左,有冇興趣跟下我手風買股,我D倉位差唔多幾日一轉,一個星期又一轉.

你答得都唔含糊啊。 謝

題外話，其實有d人從小唔順，有d人從小順利。呢d係咪就係所謂命？其實有無得解譯架

巴打，理論式八字計算是辛年白露後13天轉運。但由於明年是庚年，庚運開始提早入氣的。五行氣機不會是一刀切的分割。anyway，流年己是庚干，陽金的影響已動，並和年柱天（干）同地沖。
關於感情我是以你提供的資料占算，問題是何時出pool ，重點是你當時是想著這個，還是另有其他。大抵應該是一字記之若愁……..，有又煩，冇又煩。相信你能接受才直接說。

ps : 你都黎不推文，當我5毛？

五行氣原來係咁, 咁諗落好似一句,男怕交女怕接運.
有我冇煩過....明知冇可能既唔會夾硬黎 所以都係當冇.(睇黎都係去拜拜姻緣石了,黃大仙月老幫我唔到)

不推文俾人屌過話做乜唔用.......話影響出面堆版面........搞到我都怕左佢地,廢事嘈 咁我而家應該推文都不推文

BTW, 近排眼光OK,但唔知你有冇興趣,通常3:30~3:59先去入貨,坐幾日,捉得準會KEEP住有飯開

我從小到今大約29年,未撚順過,正常人眼中既垃圾廢物,睇死我窮一世
收入,社會地位都比位同輩正常人低,
算唔算答左你?

多謝大師，我決定左唔應該勉強了，學你話齋，專心工作，希望承你貴言，事業財運都順利

想問工作同感情

上一份工完左到而加半年未搵到新工，幾時會搵到/適合創業嗎？

感情想知今年會唔會有對象

工作 21
感情 8

有d類似，男怕交女怕接是大運交接前後，特別係五行變化較大的微驗的間的分別，可能係古人怕變動。五行氣機進退也類似逼進法，都係表明氣機不是0轉1 一刀切的，這是天地的道理。

這提供：

2. 資料：個人出生年月日時（最好至分）及出生地（計算真太陽時），巴/絲？香港出生？
往後要再跟進的，請告知我第一次po的號碼。
3. 如果沒有出生時，請必須提供唸提供數字的時間 。我地處身不同時空，有機會影響到準確性。

絲打加油，明年財運及工作都會有意想不到的好發展的。

無出生時 :(
絲, 唸數字時間2020年1月14日 11:16 am

唔好意思, miss左咗多資訊

有冇出生年月日或年份？

1991年2月23日 香港出生

妳好：
感情：占算得出反吟課，主分手之象，但分中有合，容易糾纏不清。占感情今年會有機會或對象向妳示意。但都恐反覆難以成事。明年感情運較佳，會有發展至緊密關係。命局本身男緣不缺，不過去年開始行的運程易對對象不滿或生離。

事業：事業運可以的，過完年後的2-3月及8-9月都屬利工作運。現在已可加把勁。本身事業運算強的，未來5年工作性質亦可考慮一些帶freelance 之類的工作等。

咁大運交接既時間大約要幾耐呢
仲有係紫微斗數既大運同八字既大運時期並不一樣

仲有我觀察到小時候叻(唔係指讀書),大過左就算貪玩讀書唔成，好快有會有一番成就。猶其是細個有錢，即使家道中落又好快變番有錢人。諗唔明

硬食覺得你講緊幾個老婆既何生

想知道人既命運係咪整定，因為真係差好遠。
我有個朋友，屋企出生有錢，一直讀名校，讀唔掂就去美國讀，跟住順利ibank做，結婚生仔。到已家ibank無得做，因為佢運動玩得叻做教練都一樣揾到食，自己開公司教，而佢啊爸留落間工業大廈可以搞，零風險咁開生意。

覺得自己實在差太遠

大師，對不起，可以麻煩你再解答我嗎？我同男朋友決定試多兩個月，知道有第三者，但佢地未正式一齊，想知係咪捱過今年就可以？我真係未放得底，想知可以點做

巴打，個人認為命運係天意加人力的互動結果。
分開天、地、人的影響：
天運：出生的時代，如生逢亂世、戰亂或黑死病時期的歐洲....

地運：如出生地於先進國家及飢荒國家、教育機會等等不同。呢個冇得選。但可以值後天改變一些如選擇合適自己的發展地，當然仍有相當限制，否則做難民都冇用。
人運：家境、朋友、個人智力、健康等等。有d可以改，但根據經驗要在關鍵時刻作對決定，才有最大效力。也是術數追求的一個重點。例如某一年是否創業、移民、或財運好時作大投資，定係打麻煩贏朋友三幾千等等。

絲打妳好，就如之前所講感情上離中有合，係有復合機會，但亦有第三者如前述。不過合中仍有分離的沖激，不過點都會藕斷絲連，如果認為值得，便要互相忍讓珍惜，捱過今年會好d。
而妳命格性格稍易主觀堅持及有d火爆，要互相協調一下。
今年較差月份係西曆3 月及8月份左右，那時候注意一下。

大家參考討論，新春臨近，多些時間吹下水

鼠年竹鼠殺到.... 【武漢肺炎】鍾南山出來，麻煩嚟了

haha，這些關鍵時刻應該好難捉。
我有個同事同我講佢二千年頭抄股票賺幾千萬，然後一年間輸曬

仲有就係一d明顯對既決定又未必係岩，當初記得考到政府工以為實無死，點知差d真係害死自己。

術數我都唔知點講好，算十個就有十種唔同講法

咁容易人人都變誠哥啦！
人人唔同就唔好算，信自己，邊個都唔好信

係喔
以前好信。而家都係諗，反正呢左呢個世界就咩都試下la

其實呢一刻對好多人來講，都已是一個重點時刻：
土星和冥王星會合於魔羯座23度 ，屬於不利，但每個人發生的都會有不同。
對香港來港說就係正在第8宮掌疾厄（北京都係），由於屬艮宮，未過立春仍然二黑病符飛到（2月4日後病符飛入南方離宮）希望唔好爆大鑊....

點解係重點時刻呢？
疫症我就明既

天星組合對所有人在一樣的，相異是在唔同的宮位及和星盤產生不同的互動。土木冥三星今年會在丑宮反覆會合，對不同人星盤結構差生沖激而成轉變。特別係12月22日木土會合，有些學派視為玄空風水八運轉入九運，而非20年一轉的2024。

八卦下，我人生有無d咩大既機會啊？
我其實我以前一直都好努力下，不過我而家無咩力，仲有成日病

可唔可以咁樣卜個卦。
有份工叫我in，但我唔知岩唔岩我
號碼149
時間：1月23日下午八點59分

炒乜那野可以幾千萬....... 又可以一年輸哂
玩大期呀? 定洐生產品?
正正常常正股既大股,要去到幾千萬,都已經算大戶
但你呢個大戶係散戶
又假設條數都買到5隻以上大型股,俾你輸8成都唔會渣都冇架WO

定係幾百K當左幾百M呀

支那爆未

咁佢講，我就信。
據佢所講係好好運，首先每日揾d high volume 既上升股，然後大額買入，即日沽。咁佢話二千年頭個市係好好,咁每日咁做。如是者有一定資本抄期同孖展，都有一定斬獲。佢話好後悔當年無將賺到d錢買貝沙灣

其實賺幾千萬我又覺得唔係好出奇。零八年之前，我啊媽d師奶friend(工廠妹出身)淨抄一隻中移動都賺到四百幾萬，不過零八後一筆一筆輸返曬。

我覺得牛市個市你夠膽成百萬咁入市，千萬就係有機會，個時都好多師奶股神，不過好多之後輸返曬。

我啊媽個時亂咁買，買少少都賺五六十萬，不過賺返呢都輸返，因為佢之後有買中石油(高位買)，思捷，錦江酒店

二千年至零八年個個市代我都覺得真係好好，股票高，樓價低。
如果d人識收手，用賺到d錢買樓，就唔會失敗。

咁我又好奇啦
玩到咁大,點都識睇位,睇圖,睇pattern,睇指標
仲有去到咁大條數,至少一隻大股都食唔哂佢全條數,最少都要分2隻股
或者一半期一半股...
all in or nothing 去到10M 根本就唔駛博到咁(佢買法我大概知道,開市30~1粒鐘內2倍量)
我而家1M都冇就all in or nothing ja

咁我唔知佢點輸啦，佢無同我講，不過我覺得佢應該無輸曬，只不過舊錢就唔係足以買返貝沙灣既錢 。

你明的，同事吹水，又幾仔細啊，d人講佢想講個part姐。

呀,sor,睇漏左孖展
如果去埋孖展,應該真係可以輸哂

我贏同輸都會同同事講得好仔細
廢撚事以為錢咁易搵
贏就話請食飯,輸就話撚知你

巴絲們好！又到人日
祝願大家身體健療，免於疫病！

大師你好，

我係女，1995年4月22日 11:45 出生。

想問：
1. 感情運。成日都遇到渣男，幾時先有真姻緣出現？佢會係個咩人？

2. 事業發展，財運方面還好嗎？

唔該曬。

庚子年真係一般都唔好，或者正確的話係對東方唔好。

妳好！事業今年屬平穩中有發展，財運唔錯的。會司內部會多些是非及有變動、改組等。
感情方面，本身也算是桃花旺，今年也有桃花星，但也同時易有第三者產生爭奪。算係有桃花但唔屬於穩定，遇到對象可能是初相識時並無感情，再發展出來的。並且發展突然迅速。看情況作決擇。加油！

巴 or 絲 ？
仲有知唔知係1時半之前定之後 ？

絲 應該係1時15分左右

香港還有未來嗎？
對政府覺得好失望
香港還是一個安居樂業的好地方嗎？

哈哈！
香港仍是福地，就係八運衰d。過去就好。

但八運樓升到pk，對呢d人係好喎
咁九運好d會點呢，咁政府會唔會正常返d

咁鍾南山震唔震得住竹鼠？

有無話，幾多月份會遇到你所講既對象？唔該曬。

個人意見：
八運艮卦屬土：利房屋，土地，敎育等。
九運離卦屬火：文明之象，利影像，視覺藝術尤利直播影像，也利藝術品投資，能源特别核聚變，太陽能等

呢個我都聽好多，仲有話九運利中女添，男人更加無發圍機會

今年二黑病符星到南方。正合湖廣一帶。鍾南山又係南，等佢來有啲紋喎。
幸好一月份最差的一個星象組合已暫分，希望到4月前有喘息機會。

咁又唔係喎，易象唔能夠解得咁彊化

其實九運係咪主要用呢睇風水，我好似瞓左係鬥牛煞個位，但無得郁

人既命運其實點呢，我同我細佬既命運差得好遠，其實係咪真係有前世今生，定左我哋一生既福祿

大師新年快樂祝大師豬籠入水 事事順利 其實之前都搵大師占卜過 但今年一到左2020年就發生好多野 自己近排又諸事不順 希望大師唔好嫌我煩想搵大師占多次想問多次事業同愛情 事業數字 281 愛情 116 1992年5月5日 男 有勞大師

大師補多句 事業 特別係財運 搵銀個方面順唔順利 有勞大師

星：在這次占卜上沒有太明確的表示出來，對象應該是妳已認識的人，而妳命格是不缺男緣的。可以在2月及4月或8月分留意一下。

天運和風水有重大關係，也同時影響社會時可的大環境。順天者昌，古有明言。
玄空風水內分歧很大，不確定你說的鬥牛煞（二、三）是否正確計算，很難解釋。就算係，不同人也有差別。就算真係，最最最簡單係用火元素去化，但同時又怕生旺二黑病符，特別不利帶病者或女性（年長）。最好唔用。用火就用死五行或相對卦位用事，又或火金並用........ 變數太多，冇可能網上解釋。

話說呢個世界係咪一切都有命數，咁最近知我細佬一直瞓係個文昌位，咁係又真係dse狀元級成績，成功讀醫。
咁我之前有一年出大病搞到我好慘，咁個年咁岩我間房係五黃煞，咁岩我又瞓係乾官，咁個年我父親重病，一年後五黃入佢間房，佢同時都離開左世界。

一切係咪都係命運？

五黃煞真係咁強？

巴打，祝你新春心想事成！
事業：依占算是從革格，主改變。事業今年會有轉變，並且屬先阻困，後順利，財運也是先空後實，即是先唔好，後來好d，整體唔差，甚至唔錯。
以4-5月才開始有改善，9月應轉好。工作方面從革的改變會和過從不同，可以考慮兩方面，一方面是政府有關，一方面是和金（包括金屬儀器或金融財經稅務）都算，你自己會清楚。
感情：如有心儀對象，會有合有離，格成鑄印，是有岩key及發展親密機會，但同時又有問題。整體係有機會，但要小心分離。

再作申，命運和人力是互動的，當然改變命運唔係唸下講下就可以的，否則念港救世得唔得？
風水係實際運用的技術，好難齋講。
五黃煞力量視星盤而定強弱的：其一係大原則「不動不發」; 同時又類似八字說「眾煞倡狂，一仁可化」，當然也和當事人命局有關的，吉人自得吉位，就算唔識風水都係。實際操作多了就會明。

多謝你不厭其煩咁答我。
但一般屋都有其規劃，主人套房一般景觀最好最大。
咁萬一細房風水好，咁主人又無可能搬過去架麻。
咁我同意某個程度風水都有命定既性質。

唔得。如果主人房大，主事人唔住已違反了易學主客尊卑原則。點都有缺憾。無法補救的話，根本只有放棄。（但其實好多方式補救，不過都有極限）
當然，一命二運三風水，風水無法完全改變。

講多句，一命二運三風水，根本唔會有行緊好運而住風水好差的屋的，就算公司派宿舍都唔會。

咁其實分房間跟尊卑係一定正確？
主人房係父母祖輩，然後次大次好既房係長子，如此類推
如果因為風水而唔跟尊卑既原則都為不妥。

惟有靠其他方法補救。

而且吉人住吉地吉位, 一切皆為命數

我好多次拍拖都係有第三者介入，有無方法可以改變到？

同埋工作上，我有咩要注意既地方？

唔該大師

1. 想問和朋友之間的誤會有沒有解開嘅機會?

2.資料:1977年4月12日0:40-45,香港,女

謝謝巴打

巴打唔使客氣。按卦象教育或用口舌，其至發表的行業都合適的，並且以和政府、官方或高等院校等更岩。
愛情方面唔使急喎。今年內留意一下就係了。

妳好，感情上第三者介入這點，在運程內只能盡量帶眼識人。如前面所述今年仍有此情況，好在妳會較有利及其情向妳。就係可能妳未必真係鍾情，這點到時機會發生再占算。
工作方面，妳本身性格應該帶上進心，擅於交際溝通，並且會在當中遇到邁進一步的機遇，唔係純靠揼石仔掌握好時機同人緣好重要。但工作妳又較為個人，好多野會自己做及渣主意，未來有機會可能自己發展。

絲打好，今年行緊運程係是非重的流年。會有越解釋誤會越深的情況，只有沉默是金反而好的。誤會好容易引起大家反目，並且一般錯不在妳。
昨天剛過立春，立春前解決仍有機會，上月八字水財局，涉及金錢利者，會麻煩些，並且又係以意氣居多。
如果仍未解決，而又想和解，可考慮待至3月5日後，可能有長輩或上級調解。作參考。

其實新年前寫過信息給他,但佢到依家都冇睇。 最後新年時寫咗句祝賀說話。 就再冇聯絡。

但係我和他之間只有一班互不相熟的網友。。。 是否意味著沒有和解的機會?

謝謝巴打

誤會同金錢無關

冇關係會好d

咁巴打。。。
想問卦有冇講對方現在是否仍然情緒不穩?

謝謝

巴打，新年快樂，遲左咁多先覆唔好意思
感情個邊我係咪可以理解做今年會有感情機會
學業方面我真係呢幾科成績比較好

如果可以嘅話我想順便問埋財運

絲打好，依卦象是較難和解的。由於朱雀發動，如果想嘗試就3月5日後試再聯絡一下

睇黎我都係唔好拍拖住？容易鐘意人，但個心好容易會受傷
同埋真姻緣係咪要30幾歲先黎？

肉火巴，謝謝你的回饋。感情方面卦象顯示不明確的。可以5月及9月份留意一下。努力呀！

感情方面係有d桃花，但容易暗戀或感情困擾，並不算佳。
財運不如畢業再諗唔遲喎。現時運程利兼職pt等，財運唔算差。

巴打,

請問朱雀係什麼意思?

謝

最少過左2022年後會好d，不過從去年開始逐步更多感情機會，但係容易遇上已婚或有女友人仕，特別係年紀比妳大較多的人。2023年已開始好些。之前就可會反反覆覆。

朱雀係術數名詞，一般代表文書訊息或口舌。

大師你好 我係女 1994年12月20號 8點半香港出世，我裸辭左半年 因為唔想做office重複工作咁冇意義，一直都好迷惘
想知道自己適唔適合做生意/做創作畫漫畫咁同埋搵唔搵到錢
唔該大師

唔好意思 係舊曆1994年12月20日

巴打
好耐冇見la，多謝你上次d意見
我個考試終於定到今個月底考
想巴打幫我卜下可唔可以一take pass?
因為之前又停課又肺炎，已經想盡早考

絲打，想確定一下是早上8點半（A.M.)嗎？

九運既開始點解會咁恐佈，上次八運既開始就係沙士。
人就係好比螞蟻，完全無力。

巴打你好！今年考試運真係麻麻地。容易有文書或表達失誤失準的情況。必須小心謹慎去避免出錯。否則實力不足以亮份發揮，結果比預期差。如果是筆試或文書，就小心唔好交錯卷等。
占算容易有反覆變化，例如有重考等情況。較佳趨避情況會係由於其他不能控制因素，考試一再改期，但唔好記錯時間。不過，同時就算出狀況都會有得傾的。事在人為注意以上盡量避免問題。加油！

即係2 月唔係一個好月for 考試？
咁幾月會好d？
我既考試係presentations 形試

好醜命生成
好似我咁就30歲人同人講自己A0
人人都唔信,可以點
人又老錢又冇又廢又冇用,禾刀吾豬留係世上做乜9

如果可以我想問下我讀書點 多謝巴打

大師，我媽媽最近有cancer . 我好擔心佢。可以幫忙測下佢既健康嗎？

佢係農曆1966年8月28日1900出生。

唔該曬你

係

其實係今年都麻麻地，不大在乎月份。如果單以月份來計，則農曆二月會比正月好。不過之前提及注意事項仍須留心。並且有問題會有得求情講數的。加油！

唔該巴打
應該係農曆2 月先考，我會注意果d事項
聽完都定少少
不過依個試對我都重要，過到關我先有生存希望

巴打，仲乜解救你咁灰架？
你仲有一番事業可以發展喎。

九運唔算恐怖，八運運始時咪 仲恐怖

我都唔知
FEELING.....
無論講到前景/未來幾好都冇用,一日猜兌換機會/實現,一日都係願景
而我廢既程度,係集合左同事/其他人眼中既我而所得出黎既客觀結果
連垃圾都不如
同正常人一比,輸九條街.....
輸一條街我接受到,輸九條街果種絕望
就好似你AL拎F同拎U,係唔同境界....
拎F你努力下都望到E,都叫合格
拎U真係無底潭.......
唉,如果有得揀,真係唔好再做生命體
眾生皆苦,生命根本就係大騙局

咁大師，我呢？我仲有無一番事業。
感覺上我都係應該hea。但又有d唔甘心。
因為我其實機會唔少，但無本事可以做得落做得成。
而家就係諗下我可唔可以揾到條自己活得開心又捱自己既事業路。
我有朋友被ibank抄左而家自己開劍擊教育中心，感覺好快樂啊。雖然佢係個一世好命既人我都想發下夢

絲打，妳命格傷官透干得力，有個人性格及自負，並有才華。打工容易得罪人，並且易和上司不和及感壓力。
性格太有個人性格，營商會有吃虧，容易財來財去。以Freelance 性質或project basis 做野會好些。命局及運程都利海外、異地發展，或以外國顧客公司等為主。也利外出發展會順利d。
現時運程財星伏吟，會財來財去，34歲後會比較順利及利名氣。

巴打，有時要放鬆一下，你的想法也有對自己有太高的要求（命中性格一部份）。
命運有人定的部份，但又唔係聽人指揮的........
慶話我唔講多，加油！

巴打，人定勝天係對你最重要。
付出多少才能要求比例回報。的確有些命局係少付出多回報，但屬少數。
你就未算，也未到這種運程。

明你意思。
但要付出先要有強健既身體同無比既意志。
而家呢兩樣嘢我都無。
之前都信人定勝天，但我之前輸得好慘，可能咁樣搞到而家無曬力。

不過我記得你講過我過埋今年個留生日會有十年大公司事業運

其實我想問下兄弟既命運其實有無關係，我唔明點解我同我細佬個命運好似差咁遠

師傅咁chill 真係好佩服
近排工作遇到個女仔, 覺得幾唔錯,但唔知消息岩唔岩,又係一個有男友既,佢係大學生黎
我發覺鐘意親既都有男友
我想死
已經唔係第一次,DLLM把撚火
真係好想做到寵辱不驚....可惜我仲有七情六慾

冇
上幾代閒閒地一個老母生四五個仔女
四五個都各有際遇不同,有高有低,有差天共地
同子宮都唔代表同命運掛勾
正如樣都有生我靚同樣衰(even同老豆老母,你懂的)

其實你唔明我意思。

我意思係關係。

因為所享既係同一間屋，同一個祖墳。
我見風水如果間屋乾宮有損，咁首先受傷會係父親，然後長子。咁可見一家人必有其關係。

咁如果家山有褔必能福蔭後代，點解會發二子唔發長子。定係上代留下既唔係福而係業。

雖然一出生命盤已經大致不同。
但我相信既為兄弟，必有前因。

其實我外在條件亦都唔差，機遇也有，奈何能力太弱，身體太差。已經無人定勝天既意志與氣勢，思想都混亂，其實可能因為先天不足。

我記得當年讀書的時候得很有決心走去政府機關做intern。出到社會就做 trainnee想一直做到 management.之後因為自己 的承受能力弱，出了病，幾經波折入政府，欲入了不久舊病復發。最大問題是我這個人鬱鬱寡歡，根本快樂不起呢。又接受唔到自己是這樣的一個人。可能這是所謂的志比天高， 命比..........

感激大師
咁我做邊行會比較好？因為我覺得自己都幾3分鐘熱度

咁我有冇財運？
同埋我成日都好想做自己品牌，係咪唔適合做？
我自己麻麻地鍾意同外國人打交道，唔鍾意咁假之前都有諗過做政府工但係又唔想成世都係咁樣...
但係又想搵一個範疇可以成世學精佢，所以成日都覺得好矛盾

基本條件唔差,過埋成長期都已經叫正左條氣啦痳
假如上代有野留落黎
至於性格(命)係自己問題.唔關其他人事wor
即係咁, 有人有絕症早死30歲都未必有,有人90歲都健健康康壽終正寢
但同一個老豆老母生
斷唔能夠話因為佢地同父母,而唔可以一個有病早死,一個冇病長存

所謂快唔快樂,假如我唔諗女人唔諗錢,其實我好快樂,日日食訓屙.
但變相咁又有冇意義? 係未一定要做到豐高偉績先叫快樂?
即係做唔到皇帝統治地球,今生實閉翳?(要天上天下唯我獨尊)

但一諗,我都頭好痕.

想問近日會唔會收到心儀公司嘅錄取通知？

資料：1992年7月19日01:55 - 02:00
（出生地：香港）

唔該巴打！真係好想知可唔可以轉行成功

巴打唔好意思，漏咗數字：84
麻煩晒

yaaaaaa
開心.....
2月14問佢有冇花收
答我佢男友唔興送俾佢
yaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

我真係覺得自己好廢
鐘意親既囡都一定有仔
硬係冇一個A0

絲打，創作其實都岩妳，如果帶專門、專業、名氣性質（品牌也合適）會更好。妳有些獨特想法會和一般人不同，反過來便是個人風格。帶音樂性、及使用器具（包括工藝、印刷之類都算）。更可以考慮帶教授性質如開班等都很合適。加油！

多謝大師嘅回覆！我會努力

巴打，咁慘情 ？
機會在人間，天涯何處無芳草。

唔會永遠，你也是有要求的人，藍籌股梗多人吼喎

就算第日發撚左....
我都只係一個食二手飯既可憐蟲
師傅 呢D就係命
我唔甘心
我開始明白D有錢佬點解要三妻四妾

我又pure又true既靈魂開始要黑化

多謝你

西山日落你不陪
東山再起你是誰

呢份工係咪應該都無機會同唔岩我，我 1 st in左但自己都怛言興趣唔大因驚壓力太大。可能我咁樣講真係無call我 sec in。
份工係美資投行既入門職位，而家諗早知in認真d。但屋企人就好驚d咁既環境會令我個病復發。

我係絲

絲打：根據占算今年是容易有工作上變動，但似乎係同工作性質，例如轉公司，或在同公司轉部門等機會較大。也不適宜作大變動（流年一定有變化），以守舊稍佳。壓力大些但可以應付到。強求轉業可能會有反覆又不見其利。算係時機未到。
妳命格現時也利於大公司、大集團等工作，並且多接觸異地有利d。並容易有異地情緣。30歲後官星入局，外出發展的運氣不錯，但同時壓力也大。性格也利於大公司有制度。

如果咁樣穩定做住先有乜唔好，現在風高浪急喎。

姻緣有不少可以自己選擇的。當然一方面要求高，其他地方便可能要將就。
或許天賜良緣，不用費心力，否則縱使千帆過盡，也是徒然。

而家呢份呢，其實工作還沒有正式開始，也不知道辛不辛苦。可能工作很多。
但應該是壓力不大同唔會裁人

我都想揾個女仔架，我屋企人都有話想我結婚。
但我係一d緣份都無，無咩目標，同時都試過去識女仔。
所以我都唔知道我人生裏面有無緣份去識女仔。
身邊d人個個都叫我媾個女仔結婚生仔，我都唔知點啊

多謝巴打
即係今年轉行機會都不大
唯有一切隨緣啦

遇到合眼緣就有仔,唔合眼緣就送上門
仲要分分鐘最後你係埋單果個
責任你負哂,又唔對等
公平咩???
好灰機

是的，今年雖然工作會有轉變 但轉行並非太有 ，到時見步行步吧。

巴打，呢個咪就係成日講緊嘅的選擇囉。 冇話十全十美，妻財子祿，兼腰纏萬貫錢，騎鶴上楊州…。 五行一定有喜忌，四化也必有祿忌， 命無全美，格必有破， 此即眾生皆苦之象也。

想做一個好人原來咁撚難
咁冇計啦,個天都逼我做仆街
唔好俾我發達
一定玩女人

好
唔該晒巴打

唔好意思，係漏左。
巴 or 絲 ？
仲有，時間7點幾即係大約幾分？ 因要計算太陽時差

大師，而家2月尾，我未遇到你所講既對象。但就遇到好多只係想約炮既人。可以再幫我睇下對象係咩類型既人嗎？

暈
絲打：如之前所講，妳命局及流年都旺桃花，並容易有第三者，故有此情況。這個妳擅交際宴樂的長處也有關係。今年係會多即食機會，如果覺得唔想咁就無謂花時間。
妳命局早歲感情難有結果，可能急唔嚟。術數一般唔應該描繪咁細，怕當事人「按圖索驥」出錯，以下希望妳只作參考，唔好「盈」住。妳命局真命天子出該歲數比妳大比較多，6-10年或以上都ok , 並且大多曾有婚姻波折或感情重大折挫，最壞情況下係已婚事業有成人仕。性格會比較穩重但又有個人睇法，事業應該有基礎，同埋唔會係冇墨水太膚淺的人。仲有係會對妳事業有幫助的。希望唔好講多左。

唔該巴打

唉都係遇到d唔好既人。真係討厭。覺得唔錯既，佢又有鐘意既人。想拍拖姐，對我黎講都真係好難。🤯

如果單純拍下拖，唔一定做人世，明年機會好過今年。明年辛丑年，官星朋沖，結合其他因素，對象可能係異地人仕（不一定外國人，如強國人、澳門人或海外華人都有可能），又或是工作性質算法律、口舌如教育、銷售、傳播等。

哈哈，我之前先long d完，出年又係異地多
同埋我想問埋做野會順利嗎。

唔該曬。

事業冇乜野，算順利，但要親力親為。公司內部會有些變動，對妳就影響不大。如有下屬會有人事變動。

我會想呢兩三年再讀書，之後再升職上去。想問我一生既事業運可以嗎，都算順利？

想請問您係到講既遲婚晚婚一般是什麼歲數

絲打，妳本身事業會有不錯發展的。但就唔靠多d機遇，也會有特殊機遇。之前做好準備好緊要，進修也有利。黎緊幾年行自力運，會有反覆但有晉昇機遇。之後會有些挫折壓力，再有更大發展。35歲後行名譽運，個人學歷或知名度會有幫助，格局高低睇自己能否把握機遇。工作方面會有相當自主、自立性質。

想問依家排到第幾個？

唔該曬啊。祝大師身體健康，好人有好報。

2021年以後都可以考慮

補返係絲打

唔好意思，請重發問題，我盡快回覆。

又唔一定，世事沒有絕對的，不過會多風波麻煩。

九龍巴...
其實你係未都唔睇好我行庚寅大運,即係忌木火
所以其實我只係係爛運度爭扎?

引用
你呢個如果係真嘅, 應該一係已發達, 一係就負債累累
你都係行水木運好, 2022 2023 就會發了, 所以即係大運係無好運行, 50歲後先好但已經 不過你原局無水, 辛苦D吧, 無乜人幫., 而且只富不貴, 下個十年都唔算好, 動盪中搵銀吧
再行木火你就病了, 頭痛吧
好嘅係, 今年係十年最差運最後一年.
我自己都輸過百, 明知行衰運都會做的
少年運無發, 不過你家屋唔差,
土金,為忌, 火閒向好, 木最好, 水第2
少年運就行咗水, 咪屋企嗰廿年向好, 加上你自己讀書ok囉
再加上, 火上水下, 各自損力, 發唔起.
你對番你2018 有冇爛桃花+破財就知 我就有了

基本上分別就係, 你覺得你從格, 我覺得從唔到.
從到你呢十年應該發咗達.
點解行水衰, 係因為只有水無木扶, 獨透死更慘.
但我嘅睇法, 你呢十年都係衰運, 2022 2023 就發了.
不過呢D到時就知
個人認為你係弱極唔從又無印, 所以話你辛苦命乜都要自己做, 過哂D水運時媽媽都要小心.
但你問你要咩, 我就覺得係要水木, 而且一齊來, 即係2022,2023 (我只睇咗呢幾年)

感謝！

我都明係睇法唔同....尋日搵返兩個盲派既說法,大致方向一樣,但細節唔同.
係睇法問題.
睇黎冇100%既答案

但係我唔明既係, 有冇機會真係唔係巳時而係辰時?
因為近排2個師傅都覺得我虛報時辰,一定唔會係巳時
而同時,佢地睇其他人好準.
真係令我有D亂同沮喪

我都搞唔清自己係辰盤都巳盤

so far 辰盤有冇可能只係身弱而不從 , 定係都係會從, 我有諗過,亦都查過四庫同墓庫一說.

理論上燥土脆金,辰上冇水,不視水看,反而受整局而當純粹的土.
甲木無根,應該唔係身弱.

我都唔知自己判定岩唔岩

但見到其他人好準既時候,但到睇我就完全180度改變,真係好sad

個d算命係咪好貴？
你都有d錢啊

我網上分析大多都係用占卜為主，較少用出生時，因為網上定盤太花時間,冇可能問來問去。
巴打自己分析命理，定盤係基本功。但千祈唔好因為主觀而去懷疑時辰。計好真太陽時，大部分都啱的。除非時頭時尾有時會有變化。

絲打加油
到時真有問題通知。

冇錢呀
一星期限用700

我上網計真太陽, 就係03分......
差3~4分鐘就係上個盤

我冇學過,只係上網依循找喜忌既邏輯去搵喜忌神
完全唔識斷事

我都分唔清辰時盤定係巳時盤

上網同都幾多師傅對盤,有D又係講辰,有D又係講巳

我用真太陽時錯啊，揾人對盤用返原本個時盤，係度揾大師都係用返原本個時盤。不過我係用紫微斗數校盤。

幫我對對盤?
唔識紫斗

係台灣命理網果個度問?

how to find it
前者收左費但唔算埋

老實講,台灣個網,我未見過斗數講到運既例子

講性格就多, DLLM我睇12星座唔好

大師好勁8月尾講嘅中曬

你好！幫到手就好

巴打，希望你問題已解決。好多人初學命理都反覆懷疑自己生時的

冇...解決唔到
我係巳時頭辰時尾
反正都仆街左咁多年,唔差在一世啦 可能沒有最仆街,只有更仆街
呢十年都叫安穩過既
又或者上個盤係更仆街,而我就係上個盤

有時有種感覺都幾好笑,以為果個盤係我,但又有可能原來唔係我既盤

係孤兒既感覺

事但啦, 做人最重要係冇負擔
負擔不再,就可以選擇落唔落黃泉了

果種感覺就好似尋晚幫個女同事(之前鐘鐘地意佢果個)做左D本黎唔駛我做既工作,我只需要將條件俾佢知就得,理應佢做
結果一時心軟,叫佢俾我睇睇,一睇就做左一粒鐘左右
結果今日一句thank you都冇
灰撚到核爆

冇希望就冇失望
換黎一次次既絕望

大師我今年又係好差
1月1去遊行等車就天降雀屎
之後武肺搞到去唔成旅行
感情方面又0進展

巴打，就咁睇你呢 兩個po，已係巳時盤了
定盤係學命理必經喎
如果唔係人定幫你定，你一定多多懷疑，邊個幫你定，又 或是邊個盤都會咁諗的

嘩，咁黑都有即？

絲打，上次不是已幫妳算過嗎？
妳其實情況如何？仲有乜問題，睇下點樣分析幫到手

點解呀
其實辰時都應該係從格

真係唔應該會係身弱

但佢地睇其他人準,睇我就唔準,都令我懷疑自己

唉屌,股災輸錢,想跳樓

老實講
今年暫時仲差過上年

巴打，恕我直言，感情運係你命格最弱一環，婚前幾經波折，反而應數好啲。以遲婚較佳。
當然人始終有選擇，手牌唔靚就睇下點打好佢，所謂人本天心，吉凶原堪自主。

DS兄你唔孤單
呢度有個人仲廢既垃圾係度
好累,但有包袱
冇的話應該去食安眠藥...

嘩！巴打嚇死人咩
你啱啱在交接運期間係多麻煩嘢，同變化不定。
特別今年又合又沖，七殺重逢，力量都推你去合財化財。即感情困擾
下半年就有啲嘢會好哋啦

我到呢刻都唔知自己辰定巳

係果個算命post見個師傅算人地好多個好撚準
到自己...就話仲有排仆街
去到50歲先有好運
(雖然我唔認同,但都sad撚左)

大師你好 1997年3月12日廣東開平 7:15 am出世
男
想問事業-今年final year 揾工迷惘
愛情 -想知自己同鐘意既人 發展會點
事業：22愛情：18

1993年8月8日 7:20 am香港出世
女

想問事業-應唔應該轉工
愛情 -想知依家男朋友適唔適合自己
事業：8 愛情：4

hello大師又係我 岩岩睇番你d post睇到 今次唔係想問我自己枝卦既問題 我自己本身都對術數有d興趣 近呢幾個月都自學緊斗數 我都自己卡左係定自己盤既問題我睇人地既盤都明同解到 但要定自己盤個時都係卡住左 已經由十二個盤del到得番最後3個盤度唔肯定 因為有d解起上黎都好接近 有無咩建議可以俾初學者吸下經

禾29 A0啦wor
不如我地搞基,有棍摸下好過摸空氣

你好：
事業：今年財運可以的，命格食神生財，利於商業，及以口手或專業知識工作，如銷售性質、教育、IT、電子等。以任職大機構或跨國公司都會好的。今年就工作上會有反覆變化，比較勞碌 。
感情：感情易生變化，要留意年內容易有突然發作的決裂或口角。如果想維持下去就要忍讓。

我自己鐘意既人 係我好朋友
佢有無機會做到我女朋友

Btw thx大師

妳好：
事業：依占算出課體為從革，主改變。今年係會有改變的想法，同時也帶動象。機會可能在夏、冬左右。收入會有增加，但不宜過份執著短期收入。待有機會落實可再占。並今年下屬易出問題或流失，可加以留意。
感情：命格比劫成群，殺在印地，主觀積極，易執著硬頸，口頭上不服輸。個性比男友強，會嫌對方較柔弱。命格感情稍多變，其實利遲婚，現時運程男友大多較年長成熟或家室或經歷感情波折。今年則感情並沒變化，應會維持下去。

肉火巴，最近好嗎？
如果咁樣去反推時辰，加上你年紀唔大，關鍵位不多，係有d難度。至少大約知係早、午、晚會容易d。
如果必須用斗數，留意一下火鈴、空劫、昌曲這幾個時系星四合，特別係有四化參與時的變化。
另外，如果唔容易確定準確生時情況下，用八字反而方便d（占卜最快靚正）。吧為八字唔計生時都可以排出大運及流年。八要大概能掌握五行及十神組合，已經可以算流年。係有些位及格局要留意。
又或者可以用占星，一般沒生時就用正午排列星盤，睇行星組合及格局及推運。
作參考。

未開始就有d 複雜，卦內對方身邊也有心追求，並且驛馬動可能會有原因少見。如果能維持關係，今年11月可能有d機會。要到時再睇先知。

明白
姐係佢依家都有人追緊？

係的，如果加以努力應該有機會。

信呀
我都分唔清.
但其實我查過書, 兩個都應該係從格
但盲派睇辰時應該好D
墓物坐墓不當墓,丙戌 = 非墓庫
然後辰戌沖開庫,功係大過巳戌.
仲查埋旁沖,天沖係乜野意思

不過盲派好似冇從格一說

近14日輸緊200K 30%了

如果開期put....一張大期高位落底5千點都250K....當你食一半一張..........

如果唔係我蟹左10%
又冇諗過可以咁崩盤法.......我都寧願賣哂佢開張期貨PUT
我一直理解做大升之後先會有股災
而事實係一路陰跌緊都係可以股災

賭身家=賭前途=賭命

大師好之前我都問過我屋企人 佢地都話完全唔記得左 所以我定盤都排得好辛苦我會參考下大師意見再睇番 我之前定都係睇文昌文曲 擎羊位etc 擺係邊粒星到再諗 但有時呢個位岩就個個位唔岩 例如兄弟宮位排完再諗番現實同過去情況就應該岩 但夫妻宮位錯 到下個大運佢擺三台八座我 我又無咩姻緣運定得好辛苦 真係會成日懷疑個生時

八字既話e排太忙 如果遲有畢業番工又有時間既話我會再自學埋八字 其他玄學野我唔識 但e家紫微都唔算學得叻 學埋我驚會太亂 大師我想問紫微我睇葉漢良既書自學有無問題 大師點睇佢如果遲d想自學埋八字既話想邊個既書學會比較好 唔太想出去學 鍾意自己刨書多d 自己學時間安排會free d

i am ready c fu

大師可能我經驗尚淺同睇得書少 我暫時都係睇過葉老既書同跟佢講既去諗 佢師傅既書太深同太悶望過2眼就無睇葉老佢自己定盤係跟人際關係定 同人相處邊個強勢弱勢d去諗 我都係跟佢 例如我父母細個到而家都對我好好 我都係跟番過去既事定盤 粒星應該係柔d既星同比較少煞如火星影響心情 宮位可能六合 同同輩兄弟細個到而家相處通常人地強勢d 惡d 可能係擺紫微 七殺etc…之後再跟其他人際關係再排咁等等實戰我都係見其他大師開post見其他人留低個出世時間同d大師既留言 自己再靜靜雞排盤睇下同對下同佢地既講法有無出入黎偷下師

大師俾你提一提醒我試下再諗下 今次唔諗人際關係 只單用過去發生左既大事去排試下 有d盤真係勁似 只係擺個宮位唔同 不過好彩有d盤我一睇就知無可能係我 有d盤係陽梁昌祿格 我係咁叻就唔使遲人幾年先畢業 又唔係神科所以應該唔係我個盤 同可能之前我懶 我較少一年一年運咁睇 我直接睇十年大運同原本個盤多

我再試下 八字應該都會學 因為我發現紫微可能發展較遲 可以參考既書同古藉真係少d 八字大把野你睇同學 到時聽大師你講睇下你推薦既書 感謝大師

同埋我睇葉老既書咁耐 佢其實講得好好教我思維 同宏觀睇盤 係差在唔係啖啖肉 佢好少好詳細咁分析一個命例 好多都係擺個命例出黎之後講少少 之後好多留番俾我自己諗

唔洗啦
雖然感情運一啲希望都冇
玩交友app, 0 match
樣衰得滯

工作運同財運都係0
唉

same
match jor都只係Sales

如果岩自己就係好了。

大師 唔好嫌我煩問多最後一次 大師覺得如果想深造斗數既話除左多實戰 睇咩書會比較好係咪得睇番古書紫微斗數全書係唯一選擇？斗數坊間真係太少書

其實葉漢良出既我一早已經睇到熟哂 但自己可能資質有限或者經驗尚淺 你見我同自己定盤都唔肯定就知 同埋葉師傅話佢會出九册書 但佢出得勁慢 而家先出到卷5定6 下本唔知幾時先出 佢出既我都已經睇哂 所以想問下大師你呢d功夫深厚既人拎下意見睇多d識多d再精進下 THX大師 遲d我再去書局望望有無呢d書

即係工作時會使用工具，儀器等等，如醫療，測量，工程，手工藝之類

我既工作一樣都唔中以上性質 全文職性質

係今年努力d，明年就小心應試便成。

如果所屬工作機構和此有關有趨吉趨凶作用，否則就冇發揮到好處。

可能有重覆性質，但唔一定，睇格局

收到收到

感謝樓主

感情運真係0

九龍巴話時話之前鐘意果位女同事,但直覺覺得佢幾憎我,有水溝油既感覺
機緣巧合之下竟然知道年月日柱.發現可能都係從格 1994,2,24
原來外格咁易撞到

風雷巴，如果簡單來看這命局很睇時柱才能定是否真合化氣。
雖然理論上丙辛可合化，但辛金得根於戌，用世俗語就係不一定真心化水。很在乎時柱係乜。例如係亥時、申時變化已很不一樣但都有些特別。
但合官就一定，並且日柱干支自合。命格情緣早至，以有反覆又合番自己對象等等..... 之前子運，及今年入癸亥運都有助合化條件也是真。

我當然知差一柱可以好唔同啦.但時柱點都唔會知道架啦
我只係估唔到咁易撞到外格
我同佢真係幾唔夾,但我又偏偏鐘意過佢
P.S 佢皮膚唔好,仲好多瘡印,所以有時我都唔明

知到冇意義的。

其實好多八字差一個字並唔係咁大分別，有時也只是格局差别或關鍵時刻才明顯。
命造辛生寅月，火炎土燥，如不計時柱，皮膚差正常喎。如果時支土燥，更有婦科病患。

有架,會多個理由死心
其實佢仲要爆牙(但COOL緊)
但就係唔知點解(其實好似係第一次對答時中招....頂)
BTW,公司真係就搬

大師 你好 有事想問
可唔可以tg我🙏🏻

唔該哂！

巴打，女命官殺重，行緊食傷運喎........ 。

你就庚流年庚流月，庚寅大運提早開始入氣。沖太歲

官殺重行食傷=剋夫(但我唔肯定係未從,從影響應該更大)
應該都係呢一兩個月準備搬
(唔知過到去識唔識到囡囡,聽聞都7百幾人以上)[寄人籬下]
不過過到去個地點,冇啖好食,好sad
原來我一個小人物既命都睇到成大間公司既走向

人是依靠大環境的，成大業者，天、地、人運缺一不可。
庚運有危有機，加油吧

你跳得好快,我跟唔到
我唔駛成大業夠錢移民+退休就夠架啦
唔通我真係靠炒股致富[好大壓力]

問題：
黎緊成績會唔會有所進步
適合做咩行業/咩性質既工作
幾時出到pool
資料：
2000年2月15日下午6時香港出世
數字：92
thx巴打

唔記得補返性別

👍👍